[{"tl2_id": "CH06", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "children": [{"id": "CHE1041", "text": "Schongau", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1311", "text": "Gersau", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Schwyz", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1213", "text": "Schattdorf", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Uri", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1025", "text": "Ermensee", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1024", "text": "Emmen", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "Luzern", "cityname_en": "Luzern"}, {"id": "CHE1023", "text": "Ballwil", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1026", "text": "Eschenbach (LU)", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "Luzern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1021", "text": "Aesch (LU)", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1058", "text": "Horw", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "Luzern", "cityname_en": "Luzern"}, {"id": "CHE1057", "text": "Honau", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1056", "text": "Greppen", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1055", "text": "Gisikon", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1059", "text": "Kriens", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "Luzern", "cityname_en": "Luzern"}, {"id": "CHE1054", "text": "Ebikon", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "Luzern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1053", "text": "Dierikon", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "Luzern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1052", "text": "Buchrain", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "Luzern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1051", "text": "Adligenswil", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "Luzern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1040", "text": "Rothenburg", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "Luzern", "cityname_en": "Luzern"}, {"id": "CHE1069", "text": "Weggis", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1068", "text": "Vitznau", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1067", "text": "Udligenswil", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "Luzern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1066", "text": "Schwarzenberg", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "Luzern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1061", "text": "Luzern", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "Luzern", "cityname_en": "Luzern"}, {"id": "CHE1065", "text": "Root", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1064", "text": "Meierskappel", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "Zug", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1063", "text": "Meggen", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "Luzern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1062", "text": "Malters", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "Luzern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1099", "text": "Schenkon", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1094", "text": "Nottwil", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1093", "text": "Neuenkirch", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "Luzern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1091", "text": "Mauensee", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1098", "text": "Ruswil", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1097", "text": "Rickenbach (LU)", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1095", "text": "Oberkirch", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1089", "text": "Knutwil", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1088", "text": "Hildisrieden", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "Luzern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1083", "text": "Buttisholz", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1082", "text": "B\u00fcron", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1081", "text": "Berom\u00fcnster", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1086", "text": "Grosswangen", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1085", "text": "Geuensee", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1084", "text": "Eich", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1711", "text": "Zug", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Zug", "fuaname_en": "Zug", "cityname_en": "Zug"}, {"id": "CHE1710", "text": "Walchwil", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Zug", "fuaname_en": "Zug", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1709", "text": "Unter\u00e4geri", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Zug", "fuaname_en": "Zug", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1704", "text": "Menzingen", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Zug", "fuaname_en": "Zug", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1703", "text": "H\u00fcnenberg", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Zug", "fuaname_en": "Zug", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1702", "text": "Cham", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Zug", "fuaname_en": "Zug", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1701", "text": "Baar", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Zug", "fuaname_en": "Zug", "cityname_en": "Zug"}, {"id": "CHE1708", "text": "Steinhausen", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Zug", "fuaname_en": "Zug", "cityname_en": "Zug"}, {"id": "CHE1707", "text": "Risch", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Zug", "fuaname_en": "Zug", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1706", "text": "Ober\u00e4geri", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Zug", "fuaname_en": "Zug", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1705", "text": "Neuheim", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Zug", "fuaname_en": "Zug", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1301", "text": "Einsiedeln", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Schwyz", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1331", "text": "K\u00fcssnacht (SZ)", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Schwyz", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1322", "text": "Freienbach", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Schwyz", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1321", "text": "Feusisberg", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Schwyz", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1323", "text": "Wollerau", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Schwyz", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1349", "text": "Wangen (SZ)", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Schwyz", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1344", "text": "Lachen", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Schwyz", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1343", "text": "Innerthal", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Schwyz", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1342", "text": "Galgenen", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Schwyz", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1341", "text": "Altendorf", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Schwyz", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1348", "text": "Vorderthal", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Schwyz", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1347", "text": "Tuggen", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Schwyz", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1346", "text": "Sch\u00fcbelbach", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Schwyz", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1345", "text": "Reichenburg", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Schwyz", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1375", "text": "Unteriberg", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Schwyz", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1374", "text": "Steinerberg", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Schwyz", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1373", "text": "Steinen", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Schwyz", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1372", "text": "Schwyz", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Schwyz", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1371", "text": "Sattel", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Schwyz", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1370", "text": "Rothenthurm", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Schwyz", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1366", "text": "Morschach", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Schwyz", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1365", "text": "Lauerz", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Schwyz", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1364", "text": "Ingenbohl", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Schwyz", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1363", "text": "Illgau", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Schwyz", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1369", "text": "Riemenstalden", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Schwyz", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1368", "text": "Oberiberg", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Schwyz", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1367", "text": "Muotathal", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Schwyz", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1362", "text": "Arth", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Schwyz", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1361", "text": "Alpthal", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Schwyz", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1212", "text": "Realp", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Uri", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1211", "text": "Isenthal", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Uri", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1210", "text": "Hospental", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Uri", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1216", "text": "Silenen", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Uri", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1215", "text": "Seelisberg", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Uri", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1214", "text": "Seedorf (UR)", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Uri", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1209", "text": "Gurtnellen", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Uri", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1208", "text": "G\u00f6schenen", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Uri", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1207", "text": "Fl\u00fcelen", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Uri", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1206", "text": "Erstfeld", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Uri", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1201", "text": "Altdorf (UR)", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Uri", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1205", "text": "B\u00fcrglen (UR)", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Uri", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1203", "text": "Attinghausen", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Uri", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1202", "text": "Andermatt", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Uri", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1220", "text": "Wassen", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Uri", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1219", "text": "Untersch\u00e4chen", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Uri", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1218", "text": "Spiringen", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Uri", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1217", "text": "Sisikon", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Uri", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1511", "text": "Wolfenschiessen", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Nidwalden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1510", "text": "Stansstad", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Nidwalden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1506", "text": "Ennetmoos", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Nidwalden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1505", "text": "Ennetb\u00fcrgen", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Nidwalden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1504", "text": "Emmetten", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Nidwalden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1503", "text": "Dallenwil", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Nidwalden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1509", "text": "Stans", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Nidwalden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1508", "text": "Oberdorf (NW)", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Nidwalden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1507", "text": "Hergiswil (NW)", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Nidwalden", "fuaname_en": "Luzern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1502", "text": "Buochs", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Nidwalden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1501", "text": "Beckenried", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Nidwalden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1107", "text": "Wolhusen", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1102", "text": "Sempach", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1100", "text": "Schlierbach", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1104", "text": "Triengen", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1103", "text": "Sursee", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1135", "text": "Luthern", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1132", "text": "Hergiswil bei Willisau", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1139", "text": "Pfaffnau", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1137", "text": "Nebikon", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1136", "text": "Menznau", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1131", "text": "Grossdietwil", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1129", "text": "Fischbach", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1123", "text": "Altishofen", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1122", "text": "Altb\u00fcron", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1121", "text": "Alberswil", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1128", "text": "Ettiswil", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1127", "text": "Egolzwil", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1125", "text": "Dagmersellen", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1151", "text": "Willisau", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1150", "text": "Zell (LU)", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1146", "text": "Wauwil", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1145", "text": "Ufhusen", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1143", "text": "Sch\u00f6tz", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1147", "text": "Wikon", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1142", "text": "Roggliswil", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1140", "text": "Reiden", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1407", "text": "Sarnen", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Obwalden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1406", "text": "Sachseln", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Obwalden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1405", "text": "Lungern", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Obwalden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1404", "text": "Kerns", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Obwalden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1403", "text": "Giswil", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Obwalden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1402", "text": "Engelberg", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Obwalden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1401", "text": "Alpnach", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Obwalden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1010", "text": "Escholzmatt-Marbach", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1009", "text": "Werthenstein", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1008", "text": "Sch\u00fcpfheim", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1002", "text": "Entlebuch", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1001", "text": "Doppleschwand", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1007", "text": "Romoos", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1005", "text": "Hasle (LU)", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1004", "text": "Fl\u00fchli", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1033", "text": "Inwil", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "Luzern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1039", "text": "R\u00f6merswil", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1037", "text": "Rain", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "Luzern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1032", "text": "Hohenrain", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1031", "text": "Hochdorf", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1030", "text": "Hitzkirch", "tl2_name_en": "Central Switzerland", "tl3_name_en": "Luzern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}]}, {"tl2_id": "CH05", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "children": [{"id": "CHE3271", "text": "Buchs (SG)", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "St. Gallen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4891", "text": "Berg (TG)", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3033", "text": "Lutzenberg", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Appenzell Ausserrhoden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4551", "text": "Aadorf", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3219", "text": "Untereggen", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "St. Gallen", "fuaname_en": "St. Gallen", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3256", "text": "R\u00fcthi (SG)", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "St. Gallen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3255", "text": "Rebstein", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "St. Gallen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3254", "text": "Oberriet (SG)", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "St. Gallen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3253", "text": "Marbach (SG)", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "St. Gallen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3252", "text": "Eichberg", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "St. Gallen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3251", "text": "Altst\u00e4tten", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "St. Gallen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4571", "text": "Gachnang", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3276", "text": "Wartau", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "St. Gallen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3272", "text": "Gams", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "St. Gallen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3275", "text": "Sevelen", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "St. Gallen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3274", "text": "Sennwald", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "St. Gallen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3273", "text": "Grabs", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "St. Gallen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4591", "text": "Matzingen", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4590", "text": "H\u00fcttlingen", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3294", "text": "Pf\u00e4fers", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "St. Gallen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3293", "text": "Mels", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "St. Gallen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3292", "text": "Flums", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "St. Gallen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3291", "text": "Bad Ragaz", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "St. Gallen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3298", "text": "Walenstadt", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "St. Gallen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3297", "text": "Vilters-Wangs", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "St. Gallen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3296", "text": "Sargans", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "St. Gallen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3295", "text": "Quarten", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "St. Gallen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3911", "text": "Churwalden", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3901", "text": "Chur", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3932", "text": "Tschiertschen-Praden", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3921", "text": "Arosa", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3951", "text": "Fl\u00e4sch", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4801", "text": "Berlingen", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3955", "text": "Landquart", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3954", "text": "Malans", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3953", "text": "Maienfeld", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3952", "text": "Jenins", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3947", "text": "Zizers", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3946", "text": "Untervaz", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3945", "text": "Trimmis", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3972", "text": "Seewis im Pr\u00e4ttigau", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4821", "text": "H\u00fcttwilen", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4816", "text": "Homburg", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3962", "text": "Schiers", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3961", "text": "Gr\u00fcsch", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4811", "text": "Herdern", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4806", "text": "Eschenz", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4841", "text": "Pfyn", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4846", "text": "Raperswilen", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3514", "text": "Schmitten (GR)", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3513", "text": "Lantsch/Lenz", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4831", "text": "M\u00fcllheim", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3983", "text": "Medel (Lucmagn)", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3982", "text": "Disentis/Must\u00e9r", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3981", "text": "Breil/Brigels", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3988", "text": "Obersaxen Mundaun", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3987", "text": "Trun", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3986", "text": "Tujetsch", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3985", "text": "Sumvitg", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3506", "text": "Vaz/Obervaz", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4826", "text": "Mammern", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4864", "text": "Steckborn", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4851", "text": "Salenstein", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4401", "text": "Arbon", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4406", "text": "Dozwil", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4881", "text": "Amlikon-Bissegg", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3551", "text": "Brusio", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4426", "text": "Kesswil", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4871", "text": "Wagenhausen", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3544", "text": "Berg\u00fcn Filisur", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3543", "text": "Surses", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3542", "text": "Albula/Alvra", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4421", "text": "Horn", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3575", "text": "Laax", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4411", "text": "Egnach", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4416", "text": "Hefenhofen", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3572", "text": "Falera", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4446", "text": "Sommeri", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3561", "text": "Poschiavo", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4441", "text": "Salmsach", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3111", "text": "Oberegg", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Appenzell Innerrhoden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4436", "text": "Romanshorn", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4431", "text": "Roggwil (TG)", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "St. Gallen", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3104", "text": "Schlatt-Haslen", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Appenzell Innerrhoden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3103", "text": "R\u00fcte", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Appenzell Innerrhoden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3102", "text": "Gonten", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Appenzell Innerrhoden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3101", "text": "Appenzell", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Appenzell Innerrhoden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3105", "text": "Schwende", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Appenzell Innerrhoden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3582", "text": "Schluein", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3581", "text": "Sagogn", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4461", "text": "Amriswil", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4451", "text": "Uttwil", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4486", "text": "Hauptwil-Gottshaus", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4476", "text": "Erlen", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4471", "text": "Bischofszell", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4495", "text": "Hohentannen", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2920", "text": "Thayngen", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Schaffhausen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2919", "text": "Stetten (SH)", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Schaffhausen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2914", "text": "B\u00fcttenhardt", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Schaffhausen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2917", "text": "Lohn (SH)", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Schaffhausen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2915", "text": "D\u00f6rflingen", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Schaffhausen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2903", "text": "L\u00f6hningen", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Schaffhausen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2901", "text": "G\u00e4chlingen", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Schaffhausen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2904", "text": "Neunkirch", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Schaffhausen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2936", "text": "Merishausen", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Schaffhausen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2933", "text": "Buchberg", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Schaffhausen", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2939", "text": "Schaffhausen", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Schaffhausen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2938", "text": "R\u00fcdlingen", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Schaffhausen", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2937", "text": "Neuhausen am Rheinfall", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Schaffhausen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2932", "text": "Beringen", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Schaffhausen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2931", "text": "Bargen (SH)", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Schaffhausen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3810", "text": "Santa Maria in Calanca", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3805", "text": "Castaneda", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3804", "text": "Buseno", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2961", "text": "Buch (SH)", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Schaffhausen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3808", "text": "Rossa", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2964", "text": "Stein am Rhein", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Schaffhausen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2963", "text": "Ramsen", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Schaffhausen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2962", "text": "Hemishofen", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Schaffhausen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1630", "text": "Glarus Nord", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Glarus", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1632", "text": "Glarus", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Glarus", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE1631", "text": "Glarus S\u00fcd", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Glarus", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2953", "text": "Siblingen", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Schaffhausen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2952", "text": "Schleitheim", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Schaffhausen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2951", "text": "Beggingen", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Schaffhausen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3834", "text": "Roveredo (GR)", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3832", "text": "Grono", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3831", "text": "Cama", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3823", "text": "Soazza", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3822", "text": "Mesocco", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3821", "text": "Lostallo", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2972", "text": "Oberhallau", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Schaffhausen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2971", "text": "Hallau", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Schaffhausen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3851", "text": "Davos", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2974", "text": "Wilchingen", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Schaffhausen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2973", "text": "Trasadingen", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Schaffhausen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4701", "text": "W\u00e4ldi", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3847", "text": "Val M\u00fcstair", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3837", "text": "Calanca", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3835", "text": "San Vittore", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4721", "text": "Bichelsee-Balterswil", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4724", "text": "Eschlikon", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4723", "text": "Braunau", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3871", "text": "Klosters-Serneus", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4716", "text": "Bettwiesen", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3863", "text": "Jenaz", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3862", "text": "Furna", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3861", "text": "Fideris", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4711", "text": "Affeltrangen", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4741", "text": "Lommis", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4746", "text": "M\u00fcnchwilen (TG)", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3891", "text": "Luzein", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3882", "text": "K\u00fcblis", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3881", "text": "Conters im Pr\u00e4ttigau", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3408", "text": "Uzwil", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "St. Gallen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3407", "text": "Oberuzwil", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "St. Gallen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3401", "text": "Degersheim", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "St. Gallen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4726", "text": "Fischingen", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3405", "text": "Jonschwil", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "St. Gallen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3402", "text": "Flawil", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "St. Gallen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4761", "text": "Sirnach", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4751", "text": "Rickenbach (TG)", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4756", "text": "Sch\u00f6nholzerswilen", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3423", "text": "Niederhelfenschwil", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "St. Gallen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3422", "text": "Niederb\u00fcren", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "St. Gallen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3427", "text": "Wil (SG)", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "St. Gallen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3426", "text": "Zuzwil (SG)", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "St. Gallen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3424", "text": "Oberb\u00fcren", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "St. Gallen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4786", "text": "Wilen (TG)", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4781", "text": "W\u00e4ngi", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4776", "text": "Tobel-T\u00e4gerschen", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3444", "text": "Waldkirch", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "St. Gallen", "fuaname_en": "St. Gallen", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3443", "text": "Gossau (SG)", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "St. Gallen", "fuaname_en": "St. Gallen", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3442", "text": "Gaiserwald", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "St. Gallen", "fuaname_en": "St. Gallen", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3441", "text": "Andwil (SG)", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "St. Gallen", "fuaname_en": "St. Gallen", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4791", "text": "Wuppenau", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3005", "text": "Stein (AR)", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Appenzell Ausserrhoden", "fuaname_en": "St. Gallen", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3004", "text": "Schwellbrunn", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Appenzell Ausserrhoden", "fuaname_en": "St. Gallen", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3003", "text": "Sch\u00f6nengrund", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Appenzell Ausserrhoden", "fuaname_en": "St. Gallen", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3002", "text": "Hundwil", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Appenzell Ausserrhoden", "fuaname_en": "St. Gallen", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3007", "text": "Waldstatt", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Appenzell Ausserrhoden", "fuaname_en": "St. Gallen", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3006", "text": "Urn\u00e4sch", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Appenzell Ausserrhoden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3001", "text": "Herisau", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Appenzell Ausserrhoden", "fuaname_en": "St. Gallen", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3038", "text": "Wolfhalden", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Appenzell Ausserrhoden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3037", "text": "Walzenhausen", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Appenzell Ausserrhoden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3036", "text": "Wald (AR)", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Appenzell Ausserrhoden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3035", "text": "Reute (AR)", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Appenzell Ausserrhoden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3034", "text": "Rehetobel", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Appenzell Ausserrhoden", "fuaname_en": "St. Gallen", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3032", "text": "Heiden", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Appenzell Ausserrhoden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3031", "text": "Grub (AR)", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Appenzell Ausserrhoden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3025", "text": "Trogen", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Appenzell Ausserrhoden", "fuaname_en": "St. Gallen", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3024", "text": "Teufen (AR)", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Appenzell Ausserrhoden", "fuaname_en": "St. Gallen", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3023", "text": "Speicher", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Appenzell Ausserrhoden", "fuaname_en": "St. Gallen", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3022", "text": "Gais", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Appenzell Ausserrhoden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3021", "text": "B\u00fchler", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Appenzell Ausserrhoden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3713", "text": "Ferrera", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3712", "text": "Zillis-Reischen", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3711", "text": "Rongellen", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3701", "text": "Andeer", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3731", "text": "Felsberg", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3734", "text": "Trin", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3733", "text": "Tamins", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3732", "text": "Flims", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3723", "text": "Rh\u00e4z\u00fcns", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3722", "text": "Domat/Ems", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3721", "text": "Bonaduz", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4601", "text": "Neunforn", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3715", "text": "Muntogna da Schons", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3714", "text": "Rheinwald", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3752", "text": "Samnaun", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3746", "text": "Zernez", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4621", "text": "Warth-Weiningen", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4616", "text": "Uesslingen-Buch", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4611", "text": "Thundorf", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4606", "text": "Stettfurt", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3315", "text": "Sch\u00e4nis", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "St. Gallen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3764", "text": "Valsot", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3762", "text": "Scuol", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4643", "text": "Bottighofen", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4641", "text": "Altnau", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4646", "text": "Ermatingen", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3313", "text": "Kaltbrunn", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "St. Gallen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3312", "text": "Benken (SG)", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "St. Gallen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3311", "text": "Amden", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "St. Gallen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3316", "text": "Weesen", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "St. Gallen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3792", "text": "Bregaglia", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3791", "text": "Zuoz", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3790", "text": "Silvaplana", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3786", "text": "Samedan", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3785", "text": "La Punt-Chamues-ch", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3784", "text": "Pontresina", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3783", "text": "Madulain", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4666", "text": "Kemmental", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3789", "text": "Sils im Engadin/Segl", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3788", "text": "S-chanf", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3787", "text": "St. Moritz", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3782", "text": "Celerina/Schlarigna", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3781", "text": "Bever", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3339", "text": "Uznach", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "St. Gallen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3338", "text": "Schmerikon", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "St. Gallen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4656", "text": "G\u00fcttingen", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4651", "text": "Gottlieben", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4683", "text": "Lengwil", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4681", "text": "Langrickenbach", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3359", "text": "Wildhaus-Alt St. Johann", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "St. Gallen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3352", "text": "Ebnat-Kappel", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "St. Gallen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4671", "text": "Kreuzlingen", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3342", "text": "Eschenbach (SG)", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "St. Gallen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3341", "text": "Gommiswald", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "St. Gallen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3340", "text": "Rapperswil-Jona", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "St. Gallen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3379", "text": "Wattwil", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "St. Gallen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3378", "text": "Neckertal", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "St. Gallen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4696", "text": "T\u00e4gerwilen", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3375", "text": "Oberhelfenschwil", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "St. Gallen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3374", "text": "Lichtensteig", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "St. Gallen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3372", "text": "Hemberg", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "St. Gallen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4691", "text": "M\u00fcnsterlingen", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3360", "text": "Nesslau", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "St. Gallen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3393", "text": "L\u00fctisburg", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "St. Gallen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3392", "text": "Kirchberg (SG)", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "St. Gallen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3395", "text": "B\u00fctschwil-Ganterschwil", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "St. Gallen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3394", "text": "Mosnang", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "St. Gallen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4901", "text": "Birwinken", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4921", "text": "Bussnang", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4911", "text": "B\u00fcrglen (TG)", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4941", "text": "M\u00e4rstetten", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3603", "text": "Vals", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3633", "text": "F\u00fcrstenau", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4951", "text": "Wigoltingen", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4946", "text": "Weinfelden", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4501", "text": "Kradolf-Sch\u00f6nenberg", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3618", "text": "Lumnezia", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3619", "text": "Ilanz/Glion", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3640", "text": "Sils im Domleschg", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3638", "text": "Scharans", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3637", "text": "Rothenbrunnen", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3673", "text": "Domleschg", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4511", "text": "Zihlschlacht-Sitterdorf", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3672", "text": "Safiental", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3670", "text": "Urmein", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4506", "text": "Sulgen", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3663", "text": "Masein", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3662", "text": "Flerden", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3669", "text": "Tschappina", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4545", "text": "Diessenhofen", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3668", "text": "Thusis", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4546", "text": "Schlatt (TG)", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3661", "text": "Cazis", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3214", "text": "M\u00f6rschwil", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "St. Gallen", "fuaname_en": "St. Gallen", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3213", "text": "Goldach", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "St. Gallen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3212", "text": "Eggersriet", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "St. Gallen", "fuaname_en": "St. Gallen", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3211", "text": "Berg (SG)", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "St. Gallen", "fuaname_en": "St. Gallen", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3218", "text": "T\u00fcbach", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "St. Gallen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3217", "text": "Steinach", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "St. Gallen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3216", "text": "Rorschacherberg", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "St. Gallen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3695", "text": "Sufers", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3215", "text": "Rorschach", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "St. Gallen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4536", "text": "Basadingen-Schlattingen", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3203", "text": "St. Gallen", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "St. Gallen", "fuaname_en": "St. Gallen", "cityname_en": "St. Gallen"}, {"id": "CHE3202", "text": "Muolen", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "St. Gallen", "fuaname_en": "St. Gallen", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3201", "text": "H\u00e4ggenschwil", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "St. Gallen", "fuaname_en": "St. Gallen", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3204", "text": "Wittenbach", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "St. Gallen", "fuaname_en": "St. Gallen", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4566", "text": "Frauenfeld", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3681", "text": "Avers", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Graub\u00fcnden", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4561", "text": "Felben-Wellhausen", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "Thurgau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3236", "text": "St. Margrethen", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "St. Gallen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3235", "text": "Rheineck", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "St. Gallen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3234", "text": "Diepoldsau", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "St. Gallen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3233", "text": "Berneck", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "St. Gallen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3238", "text": "Widnau", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "St. Gallen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3237", "text": "Thal", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "St. Gallen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3232", "text": "Balgach", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "St. Gallen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE3231", "text": "Au (SG)", "tl2_name_en": "Eastern Switzerland", "tl3_name_en": "St. Gallen", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}]}, {"tl2_id": "CH01", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "children": [{"id": "CHE6061", "text": "Lax", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5589", "text": "Prilly", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": "Lausanne"}, {"id": "CHE5798", "text": "Ropraz", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6215", "text": "Massongex", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6011", "text": "Zwischbergen", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6010", "text": "Termen", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6033", "text": "Liddes", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6032", "text": "Bourg-Saint-Pierre", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6037", "text": "Val de Bagnes", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6035", "text": "Sembrancher", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6034", "text": "Orsi\u00e8res", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6054", "text": "Binn", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6052", "text": "Bellwald", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6058", "text": "Fieschertal", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6057", "text": "Fiesch", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6056", "text": "Ernen", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6087", "text": "Saint-Martin (VS)", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6089", "text": "Vex", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6084", "text": "H\u00e9r\u00e9mence", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6083", "text": "Evol\u00e8ne", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6082", "text": "Ayent", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6077", "text": "Goms", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6076", "text": "Obergoms", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6090", "text": "Mont-Noble", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5606", "text": "Lutry", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": "Lausanne"}, {"id": "CHE5611", "text": "Savigny", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5610", "text": "Saint-Saphorin (Lavaux)", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5613", "text": "Bourg-en-Lavaux", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5609", "text": "Rivaz", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5607", "text": "Puidoux", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5601", "text": "Chexbres", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5604", "text": "Forel (Lavaux)", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5634", "text": "Echichens", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5633", "text": "Echandens", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5632", "text": "Denges", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5631", "text": "Denens", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5638", "text": "Lonay", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5637", "text": "Lavigny", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5636", "text": "Etoy", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5635", "text": "Ecublens (VD)", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": "Lausanne"}, {"id": "CHE5629", "text": "Clarmont", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5628", "text": "Chigny", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5623", "text": "Buchillon", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5622", "text": "Bremblens", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5621", "text": "Aclens", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5627", "text": "Chavannes-pr\u00e8s-Renens", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": "Lausanne"}, {"id": "CHE5625", "text": "Bussy-Chardonney", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5624", "text": "Bussigny", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5655", "text": "Yens", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5654", "text": "Vullierens", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5653", "text": "Vufflens-le-Ch\u00e2teau", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5652", "text": "Villars-sous-Yens", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5651", "text": "Villars-Sainte-Croix", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5650", "text": "Vaux-sur-Morges", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5645", "text": "Romanel-sur-Morges", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5644", "text": "Reverolle", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5643", "text": "Pr\u00e9verenges", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5642", "text": "Morges", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5649", "text": "Tolochenaz", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5648", "text": "Saint-Sulpice (VD)", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5646", "text": "Saint-Prex", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5640", "text": "Lussy-sur-Morges", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5639", "text": "Lully (VD)", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5678", "text": "Moudon", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5675", "text": "Lucens", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5674", "text": "Lovatens", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5673", "text": "Hermenches", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5671", "text": "Dompierre (VD)", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5665", "text": "Chavannes-sur-Moudon", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5669", "text": "Curtilles", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5663", "text": "Bussy-sur-Moudon", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5661", "text": "Boulens", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5692", "text": "Vucherens", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5690", "text": "Villars-le-Comte", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5693", "text": "Montanaire", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5688", "text": "Syens", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5680", "text": "Ogens", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5684", "text": "Rossenges", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5683", "text": "Pr\u00e9vonloup", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6104", "text": "Ergisch", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6109", "text": "Inden", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6102", "text": "Albinen", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6101", "text": "Agarn", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5925", "text": "Orzens", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6118", "text": "Gampel-Bratsch", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6117", "text": "Guttet-Feschel", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6116", "text": "Varen", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6119", "text": "Turtmann-Unterems", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6110", "text": "Leuk", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6113", "text": "Salgesch", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6112", "text": "Oberems", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6111", "text": "Leukerbad", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5588", "text": "Paudex", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": "Lausanne"}, {"id": "CHE5913", "text": "Donneloye", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5912", "text": "D\u00e9moret", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5911", "text": "Cuarny", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5910", "text": "Cronay", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5905", "text": "Champvent", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5904", "text": "Chamblon", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5903", "text": "Bioley-Magnoux", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5909", "text": "Cheseaux-Nor\u00e9az", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5908", "text": "Ch\u00eane-P\u00e2quier", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5907", "text": "Chavannes-le-Ch\u00eane", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5902", "text": "Belmont-sur-Yverdon", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5931", "text": "Treycovagnes", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5930", "text": "Susc\u00e9vaz", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5935", "text": "Villars-Epeney", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5934", "text": "Valeyres-sous-Ursins", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5933", "text": "Valeyres-sous-Montagny", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5932", "text": "Ursins", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5928", "text": "Rovray", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5926", "text": "Pomy", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5929", "text": "Suchy", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5924", "text": "Orges", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5923", "text": "Oppens", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5922", "text": "Montagny-pr\u00e8s-Yverdon", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5921", "text": "Molondin", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5914", "text": "Ependes (VD)", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5919", "text": "Mathod", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5939", "text": "Yvonand", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5938", "text": "Yverdon-les-Bains", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5937", "text": "Vugelles-La Mothe", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5513", "text": "Bioley-Orjulaz", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5512", "text": "Bercher", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5511", "text": "Assens", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5516", "text": "Cugy (VD)", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5515", "text": "Bretigny-sur-Morrens", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5514", "text": "Bottens", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5501", "text": "Sullens", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5500", "text": "S\u00e9very", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5503", "text": "Vufflens-la-Ville", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5535", "text": "Saint-Barth\u00e9lemy (VD)", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5534", "text": "Rueyres", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5533", "text": "Poliez-Pittet", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5539", "text": "Vuarrens", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5537", "text": "Villars-le-Terroir", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5531", "text": "Penth\u00e9r\u00e9az", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5530", "text": "Pailly", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5529", "text": "Oulens-sous-Echallens", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5523", "text": "Froideville", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5522", "text": "Fey", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5521", "text": "Etagni\u00e8res", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5527", "text": "Morrens (VD)", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5520", "text": "Essertines-sur-Yverdon", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5518", "text": "Echallens", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5557", "text": "Fontaines-sur-Grandson", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5556", "text": "Fiez", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5555", "text": "Corcelles-pr\u00e8s-Concise", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5554", "text": "Concise", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5559", "text": "Giez", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5553", "text": "Champagne", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5552", "text": "Bullet", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5551", "text": "Bonvillars", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5541", "text": "Goumo\u00ebns", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5540", "text": "Montilliez", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5571", "text": "T\u00e9venon", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5568", "text": "Sainte-Croix", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5566", "text": "Provence", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5565", "text": "Onnens (VD)", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5560", "text": "Grandevent", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5564", "text": "Novalles", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5563", "text": "Mutrux", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5562", "text": "Mauborget", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5561", "text": "Grandson", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5592", "text": "Romanel-sur-Lausanne", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5591", "text": "Renens (VD)", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": "Lausanne"}, {"id": "CHE5590", "text": "Pully", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": "Lausanne"}, {"id": "CHE5587", "text": "Le Mont-sur-Lausanne", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": "Lausanne"}, {"id": "CHE5582", "text": "Cheseaux-sur-Lausanne", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5581", "text": "Belmont-sur-Lausanne", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": "Lausanne"}, {"id": "CHE5586", "text": "Lausanne", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": "Lausanne"}, {"id": "CHE5585", "text": "Jouxtens-M\u00e9zery", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5584", "text": "Epalinges", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": "Lausanne"}, {"id": "CHE5583", "text": "Crissier", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": "Lausanne"}, {"id": "CHE6008", "text": "Ried-Brig", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6007", "text": "Naters", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6009", "text": "Simplon", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6004", "text": "Eggerberg", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6002", "text": "Brig-Glis", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6263", "text": "Grimisuat", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6261", "text": "Arbaz", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6267", "text": "Veysonnaz", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6266", "text": "Sion", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6265", "text": "Savi\u00e8se", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6253", "text": "Crans-Montana", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6252", "text": "Anniviers", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6254", "text": "Noble-Contr\u00e9e", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6286", "text": "Lalden", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6285", "text": "Gr\u00e4chen", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6283", "text": "Embd", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6289", "text": "Saas-Balen", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6288", "text": "Saas-Almagell", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6287", "text": "Randa", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6282", "text": "Eisten", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6281", "text": "Baltschieder", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6297", "text": "Visp", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6296", "text": "T\u00f6rbel", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6295", "text": "T\u00e4sch", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6294", "text": "Staldenried", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6299", "text": "Zeneggen", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6298", "text": "Visperterminen", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6293", "text": "Stalden (VS)", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6292", "text": "St. Niklaus", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6291", "text": "Saas-Grund", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6290", "text": "Saas-Fee", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5813", "text": "Chevroux", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5812", "text": "Champtauroz", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5806", "text": "Jorat-M\u00e9zi\u00e8res", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5805", "text": "Oron", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5804", "text": "Jorat-Menthue", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5803", "text": "Vulliens", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5831", "text": "Valbroye", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5830", "text": "Villarzel", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5828", "text": "Treytorrens (Payerne)", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5827", "text": "Trey", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5821", "text": "Missy", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5822", "text": "Payerne", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5817", "text": "Grandcour", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5816", "text": "Corcelles-pr\u00e8s-Payerne", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5819", "text": "Henniez", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5854", "text": "Burtigny", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5853", "text": "Bursins", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5852", "text": "Bursinel", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5851", "text": "Allaman", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5858", "text": "Luins", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5857", "text": "Gilly", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5856", "text": "Essertines-sur-Rolle", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5855", "text": "Dully", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5843", "text": "Rougemont", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5842", "text": "Rossini\u00e8re", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5841", "text": "Ch\u00e2teau-d'Oex", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5873", "text": "Le Lieu", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5872", "text": "Le Chenit", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5871", "text": "L'Abbaye", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5863", "text": "Vinzel", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5862", "text": "Tartegnin", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5861", "text": "Rolle", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5860", "text": "Perroy", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5859", "text": "Mont-sur-Rolle", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5414", "text": "Villeneuve (VD)", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5413", "text": "Roche (VD)", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5412", "text": "Rennaz", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5411", "text": "Ormont-Dessus", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5415", "text": "Yvorne", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5890", "text": "Vevey", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5410", "text": "Ormont-Dessous", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5891", "text": "Veytaux", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5409", "text": "Ollon", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5408", "text": "Noville", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5403", "text": "Chessel", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5402", "text": "Bex", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5401", "text": "Aigle", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5407", "text": "Leysin", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5886", "text": "Montreux", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5406", "text": "Lavey-Morcles", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5885", "text": "Jongny", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5405", "text": "Gryon", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5884", "text": "Corsier-sur-Vevey", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5404", "text": "Corbeyrier", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5889", "text": "La Tour-de-Peilz", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5888", "text": "Saint-L\u00e9gier-La Chi\u00e9saz", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5883", "text": "Corseaux", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5882", "text": "Chardonne", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5881", "text": "Blonay", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5436", "text": "Saint-Oyens", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5435", "text": "Saint-Livres", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5434", "text": "Saint-George", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5437", "text": "Saubraz", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5431", "text": "Mollens (VD)", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5430", "text": "Marchissy", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5425", "text": "Bi\u00e8re", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5424", "text": "Berolle", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5423", "text": "Ballens", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5422", "text": "Aubonne", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5429", "text": "Longirod", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5428", "text": "Gimel", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5427", "text": "F\u00e9chy", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5426", "text": "Bougy-Villars", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5421", "text": "Apples", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6300", "text": "Zermatt", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5458", "text": "Faoug", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5456", "text": "Cudrefin", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5494", "text": "Pampigny", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5451", "text": "Avenches", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5479", "text": "Cuarnens", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5478", "text": "Cottens (VD)", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5477", "text": "Cossonay", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5472", "text": "Bournens", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5471", "text": "Bettens", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5476", "text": "Chevilly", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5475", "text": "Chavannes-le-Veyron", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5474", "text": "La Chaux (Cossonay)", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5473", "text": "Boussens", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5493", "text": "Orny", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5464", "text": "Vully-les-Lacs", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5499", "text": "Senarclens", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5492", "text": "Montricher", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5491", "text": "Mont-la-Ville", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5498", "text": "La Sarraz", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5497", "text": "Pompaples", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5496", "text": "Penthaz", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5495", "text": "Penthalaz", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5490", "text": "Moiry", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5489", "text": "Mex (VD)", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5488", "text": "Mauraz", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5483", "text": "Ferreyres", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5482", "text": "Ecl\u00e9pens", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5481", "text": "Dizy", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5480", "text": "Daillens", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5487", "text": "Lussery-Villars", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5486", "text": "L'Isle", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5485", "text": "Grancy", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5484", "text": "Gollion", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6142", "text": "Trient", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6141", "text": "Saxon", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6140", "text": "Saillon", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6135", "text": "Leytron", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6139", "text": "Riddes", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6137", "text": "Martigny-Combe", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6131", "text": "Bovernier", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6136", "text": "Martigny", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6134", "text": "Is\u00e9rables", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6133", "text": "Fully", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6159", "text": "Vouvry", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6154", "text": "Port-Valais", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6153", "text": "Monthey", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6152", "text": "Collombey-Muraz", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6151", "text": "Champ\u00e9ry", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6158", "text": "Vionnaz", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6157", "text": "Val-d'Illiez", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6156", "text": "Troistorrents", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6155", "text": "Saint-Gingolph", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6181", "text": "Riederalp", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6173", "text": "Bitsch", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6177", "text": "Grengiols", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6172", "text": "Bister", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6198", "text": "Niedergesteln", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6197", "text": "Kippel", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6195", "text": "Ferden", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6199", "text": "Raron", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6194", "text": "Eischoll", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5723", "text": "Mies", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6193", "text": "B\u00fcrchen", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6192", "text": "Blatten", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6191", "text": "Ausserberg", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5711", "text": "Commugny", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5710", "text": "Coinsins", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5715", "text": "Duillier", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5714", "text": "Crassier", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5713", "text": "Crans-pr\u00e8s-C\u00e9ligny", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5712", "text": "Coppet", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5708", "text": "Chavannes-des-Bois", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5707", "text": "Chavannes-de-Bogis", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5706", "text": "Borex", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6636", "text": "Puplinge", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Gen\u00e8ve", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5705", "text": "Bogis-Bossey", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5709", "text": "Ch\u00e9serex", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5704", "text": "Begnins", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5703", "text": "Bassins", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5702", "text": "Arzier-Le Muids", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5701", "text": "Arnex-sur-Nyon", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6619", "text": "Corsier (GE)", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Gen\u00e8ve", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5732", "text": "Vich", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5731", "text": "Le Vaud", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5730", "text": "Tr\u00e9lex", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5729", "text": "Tannay", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5728", "text": "Signy-Avenex", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5727", "text": "Saint-Cergue", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5722", "text": "Grens", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5721", "text": "Gland", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5720", "text": "Givrins", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5726", "text": "La Rippe", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5725", "text": "Prangins", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6602", "text": "Ani\u00e8res", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Gen\u00e8ve", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5724", "text": "Nyon", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6601", "text": "Aire-la-Ville", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Gen\u00e8ve", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6606", "text": "Bellevue", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Gen\u00e8ve", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6605", "text": "Bardonnex", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Gen\u00e8ve", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6604", "text": "Avusy", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Gen\u00e8ve", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6603", "text": "Avully", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Gen\u00e8ve", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5719", "text": "Gingins", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5718", "text": "Genolier", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5717", "text": "Founex", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5716", "text": "Eysins", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5755", "text": "Lignerolle", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5754", "text": "Juriens", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5752", "text": "Croy", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5759", "text": "Premier", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5758", "text": "La Praz", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5757", "text": "Orbe", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5756", "text": "Montcherand", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6625", "text": "Hermance", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Gen\u00e8ve", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5750", "text": "Les Cl\u00e9es", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5749", "text": "Chavornay", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5744", "text": "Ballaigues", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5743", "text": "Arnex-sur-Orbe", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5742", "text": "Agiez", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5741", "text": "L'Abergement", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5748", "text": "Bretonni\u00e8res", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5747", "text": "Bofflens", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6624", "text": "Gy", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Gen\u00e8ve", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5746", "text": "Bavois", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6623", "text": "Le Grand-Saconnex", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Gen\u00e8ve", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": "Gen\u00e8ve"}, {"id": "CHE5745", "text": "Baulmes", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6622", "text": "Genthod", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Gen\u00e8ve", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6621", "text": "Gen\u00e8ve", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Gen\u00e8ve", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": "Gen\u00e8ve"}, {"id": "CHE6628", "text": "Lancy", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Gen\u00e8ve", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": "Gen\u00e8ve"}, {"id": "CHE6627", "text": "Laconnex", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Gen\u00e8ve", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6626", "text": "Jussy", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Gen\u00e8ve", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6620", "text": "Dardagny", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Gen\u00e8ve", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6618", "text": "Confignon", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Gen\u00e8ve", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": "Gen\u00e8ve"}, {"id": "CHE6613", "text": "Ch\u00eane-Bourg", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Gen\u00e8ve", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": "Gen\u00e8ve"}, {"id": "CHE6612", "text": "Ch\u00eane-Bougeries", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Gen\u00e8ve", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": "Gen\u00e8ve"}, {"id": "CHE6611", "text": "Chancy", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Gen\u00e8ve", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6610", "text": "C\u00e9ligny", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Gen\u00e8ve", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6617", "text": "Cologny", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Gen\u00e8ve", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6616", "text": "Collonge-Bellerive", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Gen\u00e8ve", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6615", "text": "Collex-Bossy", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Gen\u00e8ve", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6614", "text": "Choulex", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Gen\u00e8ve", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6609", "text": "Cartigny", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Gen\u00e8ve", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6608", "text": "Carouge (GE)", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Gen\u00e8ve", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": "Gen\u00e8ve"}, {"id": "CHE5766", "text": "Vuiteboeuf", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6607", "text": "Bernex", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Gen\u00e8ve", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": "Gen\u00e8ve"}, {"id": "CHE5765", "text": "Vaulion", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5764", "text": "Vallorbe", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5763", "text": "Valeyres-sous-Rances", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6645", "text": "Veyrier", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Gen\u00e8ve", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6644", "text": "Versoix", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Gen\u00e8ve", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6643", "text": "Vernier", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Gen\u00e8ve", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": "Gen\u00e8ve"}, {"id": "CHE5762", "text": "Sergey", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5761", "text": "Romainm\u00f4tier-Envy", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5760", "text": "Rances", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6637", "text": "Russin", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Gen\u00e8ve", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6642", "text": "Vandoeuvres", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Gen\u00e8ve", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6641", "text": "Troinex", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Gen\u00e8ve", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": "Gen\u00e8ve"}, {"id": "CHE6640", "text": "Th\u00f4nex", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Gen\u00e8ve", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": "Gen\u00e8ve"}, {"id": "CHE5799", "text": "Servion", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6635", "text": "Presinge", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Gen\u00e8ve", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6634", "text": "Pregny-Chamb\u00e9sy", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Gen\u00e8ve", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6633", "text": "Plan-les-Ouates", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Gen\u00e8ve", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": "Gen\u00e8ve"}, {"id": "CHE6632", "text": "Perly-Certoux", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Gen\u00e8ve", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5790", "text": "Maracon", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6639", "text": "Soral", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Gen\u00e8ve", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6638", "text": "Satigny", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Gen\u00e8ve", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5792", "text": "Montpreveyres", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6631", "text": "Onex", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Gen\u00e8ve", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": "Gen\u00e8ve"}, {"id": "CHE6630", "text": "Meyrin", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Gen\u00e8ve", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": "Gen\u00e8ve"}, {"id": "CHE5788", "text": "Essertes", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6629", "text": "Meinier", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Gen\u00e8ve", "fuaname_en": "Gen\u00e8ve", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5785", "text": "Corcelles-le-Jorat", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Vaud", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6205", "text": "Bettmeralp", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6204", "text": "Steg-Hohtenn", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6203", "text": "M\u00f6rel-Filet", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6202", "text": "Wiler (L\u00f6tschen)", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6201", "text": "Unterb\u00e4ch", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6220", "text": "V\u00e9rossaz", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6240", "text": "Lens", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6217", "text": "Saint-Maurice", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6214", "text": "Finhaut", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6219", "text": "Vernayaz", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6218", "text": "Salvan", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6213", "text": "Evionnaz", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6212", "text": "Dor\u00e9naz", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6211", "text": "Collonges", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6248", "text": "Sierre", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6246", "text": "Saint-L\u00e9onard", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6239", "text": "Icogne", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6238", "text": "Gr\u00f4ne", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6235", "text": "Chippis", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6232", "text": "Chalais", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6022", "text": "Chamoson", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6021", "text": "Ardon", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6025", "text": "V\u00e9troz", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6024", "text": "Nendaz", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6023", "text": "Conthey", "tl2_name_en": "Lake Geneva Region", "tl3_name_en": "Valais", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}]}, {"tl2_id": "CH03", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "children": [{"id": "CHE4138", "text": "Leutwil", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4139", "text": "Menziken", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4004", "text": "Densb\u00fcren", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4033", "text": "Mellingen", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4222", "text": "Aristau", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4233", "text": "Kallern", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4105", "text": "Mandach", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4104", "text": "Lupfig", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4107", "text": "M\u00fclligen", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4106", "text": "M\u00f6nthal", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4100", "text": "Hausen (AG)", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4125", "text": "Schinznach", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4124", "text": "B\u00f6zberg", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4123", "text": "Windisch", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4122", "text": "Villnachern", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4121", "text": "Villigen", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4120", "text": "Veltheim (AG)", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4117", "text": "Thalheim (AG)", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4161", "text": "Eiken", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4112", "text": "R\u00fcfenach", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4111", "text": "Riniken", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4110", "text": "Remigen", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4147", "text": "Zetzwil", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4146", "text": "Unterkulm", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4141", "text": "Reinach (AG)", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4140", "text": "Oberkulm", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4145", "text": "Teufenthal (AG)", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4144", "text": "Sch\u00f6ftland", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4143", "text": "Schmiedrued", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4142", "text": "Schlossrued", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4137", "text": "Leimbach (AG)", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4136", "text": "Holziken", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4135", "text": "Gontenschwil", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4163", "text": "Frick", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4182", "text": "W\u00f6lflinswil", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4181", "text": "Wittnau", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4134", "text": "D\u00fcrren\u00e4sch", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4133", "text": "Burg (AG)", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4132", "text": "Birrwil", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4131", "text": "Beinwil am See", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4169", "text": "Kaisten", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4167", "text": "Hornussen", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4166", "text": "Herznach", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4165", "text": "Gipf-Oberfrick", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4164", "text": "Gansingen", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4184", "text": "Mettauertal", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4183", "text": "Zeihen", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4179", "text": "Ueken", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4173", "text": "Oberhof", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4172", "text": "M\u00fcnchwilen (AG)", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4177", "text": "Sisseln", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4176", "text": "Schwaderloch", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4175", "text": "Oeschgen", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4170", "text": "Laufenburg", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4013", "text": "Unterentfelden", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4006", "text": "Gr\u00e4nichen", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4005", "text": "Erlinsbach (AG)", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4003", "text": "Buchs (AG)", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4009", "text": "Muhen", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4008", "text": "K\u00fcttigen", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4007", "text": "Hirschthal", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4002", "text": "Biberstein", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4001", "text": "Aarau", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4038", "text": "Obersiggenthal", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4028", "text": "Freienwil", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4027", "text": "Fislisbach", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4026", "text": "Ennetbaden", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4029", "text": "Gebenstorf", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4024", "text": "Birmenstorf (AG)", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4023", "text": "Bergdietikon", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4022", "text": "Bellikon", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4021", "text": "Baden", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4012", "text": "Suhr", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4010", "text": "Oberentfelden", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4049", "text": "Ehrendingen", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4048", "text": "W\u00fcrenlos", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4047", "text": "W\u00fcrenlingen", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4042", "text": "Turgi", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4041", "text": "Stetten (AG)", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4040", "text": "Spreitenbach", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4046", "text": "Wohlenschwil", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4045", "text": "Wettingen", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4044", "text": "Untersiggenthal", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4039", "text": "Remetschwil", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4037", "text": "Oberrohrdorf", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4031", "text": "K\u00fcnten", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4030", "text": "Killwangen", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4035", "text": "Niederrohrdorf", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4034", "text": "Neuenhof", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4032", "text": "M\u00e4genwil", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4064", "text": "B\u00fcttikon", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4063", "text": "Bremgarten (AG)", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4062", "text": "Berikon", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4061", "text": "Arni (AG)", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4068", "text": "H\u00e4gglingen", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4067", "text": "Fischbach-G\u00f6slikon", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4066", "text": "Eggenwil", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4065", "text": "Dottikon", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4303", "text": "B\u00f6ttstein", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4302", "text": "B\u00f6bikon", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4301", "text": "Baldingen", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4307", "text": "Full-Reuenthal", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4306", "text": "Fisibach", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4305", "text": "Endingen", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4304", "text": "D\u00f6ttingen", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4310", "text": "Koblenz", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4323", "text": "Bad Zurzach", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4322", "text": "Wislikofen", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4320", "text": "Tegerfelden", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4319", "text": "Siglistorf", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4314", "text": "Mellikon", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4313", "text": "Leuggern", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4312", "text": "Lengnau (AG)", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4311", "text": "Leibstadt", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4318", "text": "Schneisingen", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4317", "text": "R\u00fcmikon", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4316", "text": "Rietheim", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4315", "text": "Rekingen (AG)", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4309", "text": "Klingnau", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4308", "text": "Kaiserstuhl", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4196", "text": "Fahrwangen", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4195", "text": "Egliswil", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4194", "text": "Dintikon", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4193", "text": "Brunegg", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4199", "text": "Holderbank (AG)", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4198", "text": "Hendschiken", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4197", "text": "Hallwil", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4192", "text": "Boniswil", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4191", "text": "Ammerswil", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2822", "text": "Augst", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2821", "text": "Arisdorf", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2844", "text": "Buus", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2843", "text": "Buckten", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2842", "text": "B\u00f6ckten", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2841", "text": "Anwil", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2834", "text": "Ziefen", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2833", "text": "Seltisberg", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2832", "text": "Ramlinsburg", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2831", "text": "Pratteln", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2830", "text": "Lupsingen", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2826", "text": "Giebenach", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2825", "text": "F\u00fcllinsdorf", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2824", "text": "Frenkendorf", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2823", "text": "Bubendorf", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2829", "text": "Liestal", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2828", "text": "Lausen", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2827", "text": "Hersberg", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2862", "text": "Tecknau", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2861", "text": "Sissach", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2860", "text": "R\u00fcnenberg", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2866", "text": "Wintersingen", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2865", "text": "Wenslingen", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2864", "text": "Th\u00fcrnen", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2863", "text": "Tenniken", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2859", "text": "R\u00fcmlingen", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2858", "text": "Rothenfluh", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2857", "text": "Rickenbach (BL)", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2856", "text": "Ormalingen", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2851", "text": "Kilchberg (BL)", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2850", "text": "K\u00e4nerkinden", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2855", "text": "Oltingen", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2854", "text": "Nusshof", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2853", "text": "Maisprach", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2852", "text": "L\u00e4ufelfingen", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2848", "text": "Hemmiken", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2847", "text": "H\u00e4felfingen", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2846", "text": "Gelterkinden", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2845", "text": "Diepflingen", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2849", "text": "Itingen", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2884", "text": "Diegten", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2883", "text": "Bretzwil", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2882", "text": "Bennwil", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2881", "text": "Arboldswil", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2888", "text": "Langenbruck", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2887", "text": "Lampenberg", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2886", "text": "H\u00f6lstein", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2885", "text": "Eptingen", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2869", "text": "Zunzgen", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2868", "text": "Zeglingen", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2867", "text": "Wittinsburg", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2895", "text": "Waldenburg", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2894", "text": "Titterten", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2893", "text": "Reigoldswil", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2892", "text": "Oberdorf (BL)", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2891", "text": "Niederdorf", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2890", "text": "Liedertswil", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2889", "text": "Lauwil", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4204", "text": "Niederlenz", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4203", "text": "M\u00f6riken-Wildegg", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4202", "text": "Meisterschwanden", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4201", "text": "Lenzburg", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4208", "text": "Seengen", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4207", "text": "Schafisheim", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4206", "text": "Rupperswil", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4205", "text": "Othmarsingen", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4200", "text": "Hunzenschwil", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4226", "text": "Besenb\u00fcren", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4224", "text": "Beinwil (Freiamt)", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4223", "text": "Auw", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4229", "text": "B\u00fcnzen", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4228", "text": "Boswil", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4227", "text": "Bettwil", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4221", "text": "Abtwil", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4210", "text": "Staufen", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4288", "text": "Wiliberg", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4209", "text": "Seon", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4240", "text": "Waltenschwil", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4237", "text": "Oberr\u00fcti", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "Zug", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4236", "text": "Muri (AG)", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4235", "text": "M\u00fchlau", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4234", "text": "Merenschwand", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4239", "text": "Sins", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4238", "text": "Rottenschwil", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4232", "text": "Geltwil", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4231", "text": "Dietwil", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4230", "text": "Buttwil", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4262", "text": "Wegenstetten", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4261", "text": "Wallbach", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4260", "text": "Stein (AG)", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4264", "text": "Zuzgen", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4263", "text": "Zeiningen", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4259", "text": "Schupfart", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4287", "text": "Vordemwald", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4258", "text": "Rheinfelden", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4257", "text": "Olsberg", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4256", "text": "Obermumpf", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4251", "text": "Hellikon", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4255", "text": "Mumpf", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4254", "text": "M\u00f6hlin", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4253", "text": "Magden", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4252", "text": "Kaiseraugst", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4289", "text": "Zofingen", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4284", "text": "Staffelbach", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4283", "text": "Safenwil", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4282", "text": "Rothrist", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4281", "text": "Reitnau", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4286", "text": "Uerkheim", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4285", "text": "Strengelbach", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4280", "text": "Oftringen", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4279", "text": "Murgenthal", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4273", "text": "Bottenwil", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4271", "text": "Aarburg", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4277", "text": "Moosleerau", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4276", "text": "K\u00f6lliken", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4275", "text": "Kirchleerau", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4274", "text": "Brittnau", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4084", "text": "Islisberg", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4083", "text": "Zufikon", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4082", "text": "Wohlen (AG)", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4081", "text": "Widen", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4080", "text": "Villmergen", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4075", "text": "Rudolfstetten-Friedlisberg", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4074", "text": "Oberwil-Lieli", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4073", "text": "Oberlunkhofen", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4072", "text": "Niederwil (AG)", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4079", "text": "Unterlunkhofen", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4078", "text": "Uezwil", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4077", "text": "T\u00e4gerig", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4076", "text": "Sarmenstorf", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4071", "text": "Jonen", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4097", "text": "Elfingen", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4096", "text": "Effingen", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4095", "text": "Brugg", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4094", "text": "B\u00f6zen", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4099", "text": "Habsburg", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4093", "text": "Birrhard", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4092", "text": "Birr", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE4091", "text": "Auenstein", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Aargau", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2701", "text": "Basel", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Stadt", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": "Basel"}, {"id": "CHE2703", "text": "Riehen", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Stadt", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": "Basel"}, {"id": "CHE2702", "text": "Bettingen", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Stadt", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2767", "text": "Bottmingen", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": "Basel"}, {"id": "CHE2763", "text": "Arlesheim", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": "Basel"}, {"id": "CHE2762", "text": "Allschwil", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": "Basel"}, {"id": "CHE2761", "text": "Aesch (BL)", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": "Basel"}, {"id": "CHE2766", "text": "Birsfelden", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": "Basel"}, {"id": "CHE2765", "text": "Binningen", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": "Basel"}, {"id": "CHE2764", "text": "Biel-Benken", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2785", "text": "Duggingen", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2784", "text": "Dittingen", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2783", "text": "Burg im Leimental", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2782", "text": "Brislach", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2789", "text": "Nenzlingen", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2788", "text": "Liesberg", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2787", "text": "Laufen", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2786", "text": "Grellingen", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2781", "text": "Blauen", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2774", "text": "Sch\u00f6nenbuch", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2773", "text": "Reinach (BL)", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": "Basel"}, {"id": "CHE2772", "text": "Pfeffingen", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2771", "text": "Oberwil (BL)", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": "Basel"}, {"id": "CHE2775", "text": "Therwil", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": "Basel"}, {"id": "CHE2770", "text": "Muttenz", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": "Basel"}, {"id": "CHE2769", "text": "M\u00fcnchenstein", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": "Basel"}, {"id": "CHE2768", "text": "Ettingen", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2793", "text": "Zwingen", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2792", "text": "Wahlen", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2791", "text": "R\u00f6schenz", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2790", "text": "Roggenburg", "tl2_name_en": "Northwestern Switzerland", "tl3_name_en": "Basel-Landschaft", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}]}, {"tl2_id": "CH02", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "children": [{"id": "CHE0707", "text": "Saules (BE)", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0732", "text": "Bellmund", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Biel/Bienne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0336", "text": "Reisiswil", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0361", "text": "Zollikofen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0681", "text": "Belprahon", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6743", "text": "Les Breuleux", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Jura", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0993", "text": "Wangenried", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0387", "text": "Lengnau (BE)", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2305", "text": "Schmitten (FR)", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0709", "text": "Seehof", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0708", "text": "Schelten", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0703", "text": "Reconvilier", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0701", "text": "Perrefitte", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0700", "text": "Moutier", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0706", "text": "Saicourt", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0704", "text": "Roches (BE)", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0724", "text": "Nods", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0723", "text": "La Neuveville", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0726", "text": "Plateau de Diesse", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0744", "text": "Orpund", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Biel/Bienne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0713", "text": "Tavannes", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0711", "text": "Sorvilier", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0717", "text": "Valbirse", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0716", "text": "Petit-Val", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0715", "text": "Reb\u00e9velier", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0747", "text": "Scheuren", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Biel/Bienne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0746", "text": "Safnern", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Biel/Bienne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0745", "text": "Port", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Biel/Bienne", "cityname_en": "Biel/Bienne"}, {"id": "CHE0749", "text": "Studen (BE)", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Biel/Bienne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0748", "text": "Schwadernau", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Biel/Bienne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0743", "text": "Nidau", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Biel/Bienne", "cityname_en": "Biel/Bienne"}, {"id": "CHE0742", "text": "M\u00f6rigen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Biel/Bienne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0741", "text": "Merzligen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Biel/Bienne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0740", "text": "Ligerz", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Biel/Bienne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0736", "text": "Hagneck", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0735", "text": "Epsach", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0734", "text": "B\u00fchl", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0733", "text": "Br\u00fcgg", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Biel/Bienne", "cityname_en": "Biel/Bienne"}, {"id": "CHE0739", "text": "Ipsach", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Biel/Bienne", "cityname_en": "Biel/Bienne"}, {"id": "CHE0738", "text": "Jens", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Biel/Bienne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0737", "text": "Hermrigen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0731", "text": "Aegerten", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Biel/Bienne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2601", "text": "Solothurn", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0769", "text": "Wimmis", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0768", "text": "Spiez", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0767", "text": "Reutigen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0766", "text": "Oberwil im Simmental", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0761", "text": "D\u00e4rstetten", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2622", "text": "Zullwil", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0763", "text": "Erlenbach im Simmental", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0762", "text": "Diemtigen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0756", "text": "Twann-T\u00fcscherz", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Biel/Bienne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0755", "text": "Worben", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Biel/Bienne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0750", "text": "Sutz-Lattrigen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Biel/Bienne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6504", "text": "La C\u00f4te-aux-F\u00e9es", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Neuch\u00e2tel", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0754", "text": "Walperswil", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0751", "text": "T\u00e4uffelen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2620", "text": "Meltingen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2621", "text": "Nunningen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0783", "text": "Hasliberg", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0782", "text": "Guttannen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2617", "text": "Grindel", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2616", "text": "Fehren", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0786", "text": "Schattenhalb", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2615", "text": "Erschwil", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0785", "text": "Meiringen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2614", "text": "B\u00fcsserach", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0784", "text": "Innertkirchen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2619", "text": "Kleinl\u00fctzel", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2618", "text": "Himmelried", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0307", "text": "Meikirch", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0306", "text": "Lyss", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0305", "text": "Kappelen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2613", "text": "Breitenbach", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0304", "text": "Kallnach", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2612", "text": "Beinwil (SO)", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2611", "text": "B\u00e4rschwil", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0309", "text": "Radelfingen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0303", "text": "Grossaffoltern", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0302", "text": "Bargen (BE)", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0301", "text": "Aarberg", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0770", "text": "Stocken-H\u00f6fen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6512", "text": "Val-de-Travers", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Neuch\u00e2tel", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6511", "text": "Les Verri\u00e8res", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Neuch\u00e2tel", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0329", "text": "Langenthal", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0326", "text": "Gondiswil", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0321", "text": "Aarwangen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0325", "text": "Busswil bei Melchnau", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0324", "text": "Bleienbach", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0323", "text": "Bannwil", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0322", "text": "Auswil", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0794", "text": "Zweisimmen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0793", "text": "St. Stephan", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0792", "text": "Lenk", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0791", "text": "Boltigen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0310", "text": "Rapperswil (BE)", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0312", "text": "Seedorf (BE)", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0311", "text": "Sch\u00fcpfen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0342", "text": "Thunstetten", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0341", "text": "Schwarzh\u00e4usern", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0340", "text": "R\u00fctschelen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0345", "text": "Wynau", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0344", "text": "Ursenbach", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0339", "text": "Rohrbachgraben", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0338", "text": "Rohrbach", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0337", "text": "Roggwil (BE)", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0332", "text": "Madiswil", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0331", "text": "Lotzwil", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0335", "text": "Oeschenbach", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0333", "text": "Melchnau", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2200", "text": "Grolley", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2206", "text": "Marly", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0363", "text": "Ostermundigen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": "Bern"}, {"id": "CHE0362", "text": "Ittigen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": "Bern"}, {"id": "CHE0360", "text": "Wohlen bei Bern", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0359", "text": "Vechigen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0354", "text": "Kirchlindach", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0353", "text": "Bremgarten bei Bern", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": "Bern"}, {"id": "CHE0352", "text": "Bolligen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": "Bern"}, {"id": "CHE0351", "text": "Bern", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": "Bern"}, {"id": "CHE0358", "text": "Stettlen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0357", "text": "Oberbalm", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0356", "text": "Muri bei Bern", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": "Bern"}, {"id": "CHE0355", "text": "K\u00f6niz", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": "Bern"}, {"id": "CHE2228", "text": "Villars-sur-Gl\u00e2ne", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2226", "text": "Treyvaux", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2220", "text": "Le Mouret", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2211", "text": "Neyruz (FR)", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2217", "text": "Ponthaux", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2216", "text": "Pierrafortscha", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2208", "text": "Matran", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2235", "text": "La Sonnaz", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2234", "text": "La Brillaz", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2233", "text": "Hauterive (FR)", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2238", "text": "Bois-d\u2019Amont", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2237", "text": "Prez", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2261", "text": "Greng", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2236", "text": "Gibloux", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2230", "text": "Villarsel-sur-Marly", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2266", "text": "Kleinb\u00f6singen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2265", "text": "Kerzers", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2260", "text": "Gempenach", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2262", "text": "Gurmels", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2257", "text": "Cressier (FR)", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2254", "text": "Courtepin", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2259", "text": "Galmiz", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2258", "text": "Fr\u00e4schels", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2250", "text": "Courgevaux", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2284", "text": "Mont-Vully", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2278", "text": "Ulmiz", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2276", "text": "Ried bei Kerzers", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2271", "text": "Meyriez", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2275", "text": "Murten", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2274", "text": "Muntelier", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2272", "text": "Misery-Courtion", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2299", "text": "Plaffeien", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2293", "text": "D\u00fcdingen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2292", "text": "Br\u00fcnisried", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2296", "text": "Heitenried", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2295", "text": "B\u00f6singen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2294", "text": "Giffers", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6800", "text": "Porrentruy", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Jura", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0609", "text": "H\u00e4utligen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0603", "text": "Biglen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0602", "text": "Arni (BE)", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0608", "text": "Grossh\u00f6chstetten", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0607", "text": "Freimettigen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0606", "text": "Brenzikofen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0605", "text": "Bowil", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0626", "text": "Walkringen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0623", "text": "Rubigen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6810", "text": "La Baroche", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Jura", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0629", "text": "Oberh\u00fcnigen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0628", "text": "Z\u00e4ziwil", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0627", "text": "Worb", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0622", "text": "Oppligen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0620", "text": "Oberthal", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6808", "text": "Clos du Doubs", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Jura", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6807", "text": "Basse-Allaine", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Jura", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6806", "text": "Vendlincourt", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Jura", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0615", "text": "Mirchel", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0614", "text": "Linden", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0613", "text": "Landiswil", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6809", "text": "Haute-Ajoie", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Jura", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0612", "text": "Konolfingen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0619", "text": "Oberdiessbach", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0617", "text": "Niederh\u00fcnigen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0616", "text": "M\u00fcnsingen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0611", "text": "Kiesen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0610", "text": "Herbligen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2550", "text": "Langendorf", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0632", "text": "Wichtrach", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0630", "text": "Allmendingen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2503", "text": "Erlinsbach (SO)", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2502", "text": "Wisen (SO)", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2501", "text": "Winznau", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2500", "text": "Trimbach", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0669", "text": "M\u00fcnchenwiler", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0668", "text": "M\u00fchleberg", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0667", "text": "Laupen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0662", "text": "Ferenbalm", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0661", "text": "Clavaleyres", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0666", "text": "Kriechenwil", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0665", "text": "Gurbr\u00fc", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0663", "text": "Frauenkappelen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6404", "text": "Boudry", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Neuch\u00e2tel", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6408", "text": "Cortaillod", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Neuch\u00e2tel", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2520", "text": "Halten", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2525", "text": "Kriegstetten", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2524", "text": "H\u00fcniken", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2523", "text": "Horriwil", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0683", "text": "Champoz", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2518", "text": "Etziken", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2517", "text": "Derendingen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0687", "text": "Corcelles (BE)", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2516", "text": "Deitingen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2519", "text": "Gerlafingen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2514", "text": "Bolken", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2513", "text": "Biberist", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2511", "text": "Aeschi (SO)", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6423", "text": "La Sagne", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Neuch\u00e2tel", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0671", "text": "Wileroltigen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0670", "text": "Neuenegg", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6422", "text": "Les Planchettes", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Neuch\u00e2tel", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6421", "text": "La Chaux-de-Fonds", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Neuch\u00e2tel", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2543", "text": "Bettlach", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2542", "text": "Bellach", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2541", "text": "Balm bei G\u00fcnsberg", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2547", "text": "G\u00fcnsberg", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2546", "text": "Grenchen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2545", "text": "Flumenthal", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2544", "text": "Feldbrunnen-St. Niklaus", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6413", "text": "Rochefort", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Neuch\u00e2tel", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6417", "text": "La Grande B\u00e9roche", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Neuch\u00e2tel", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6416", "text": "Milvignes", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Neuch\u00e2tel", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2532", "text": "Subingen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2530", "text": "Recherswil", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2535", "text": "Drei H\u00f6fe", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2534", "text": "Zuchwil", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0694", "text": "Grandval", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0692", "text": "Eschert", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2529", "text": "Oekingen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2528", "text": "Obergerlafingen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2527", "text": "Luterbach", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2526", "text": "Lohn-Ammannsegg", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0696", "text": "Loveresse", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0691", "text": "Cr\u00e9mines", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0690", "text": "Court", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6437", "text": "Les Ponts-de-Martel", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Neuch\u00e2tel", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0499", "text": "Siselen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6436", "text": "Le Locle", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Neuch\u00e2tel", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6435", "text": "La Chaux-du-Milieu", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Neuch\u00e2tel", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6434", "text": "Le Cerneux-P\u00e9quignot", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Neuch\u00e2tel", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6433", "text": "Brot-Plamboz", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Neuch\u00e2tel", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6432", "text": "La Br\u00e9vine", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Neuch\u00e2tel", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2554", "text": "Riedholz", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2553", "text": "Oberdorf (SO)", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2551", "text": "Lommiswil", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2556", "text": "Selzach", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2555", "text": "R\u00fcttenen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6461", "text": "La T\u00e8ne", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Neuch\u00e2tel", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2549", "text": "Kammersrohr", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2548", "text": "Hubersdorf", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2586", "text": "Wangen bei Olten", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2585", "text": "Walterswil (SO)", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2584", "text": "Starrkirch-Wil", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2583", "text": "Sch\u00f6nenwerd", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6459", "text": "Saint-Blaise", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Neuch\u00e2tel", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6458", "text": "Neuch\u00e2tel", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Neuch\u00e2tel", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2582", "text": "Rickenbach (SO)", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2581", "text": "Olten", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2580", "text": "Kappel (SO)", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6456", "text": "Ligni\u00e8res", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Neuch\u00e2tel", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6451", "text": "Cornaux", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Neuch\u00e2tel", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2102", "text": "Ursy", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6455", "text": "Le Landeron", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Neuch\u00e2tel", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6454", "text": "Hauterive (NE)", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Neuch\u00e2tel", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6453", "text": "Enges", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Neuch\u00e2tel", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6452", "text": "Cressier (NE)", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Neuch\u00e2tel", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2576", "text": "Gretzenbach", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2575", "text": "Fulenbach", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2574", "text": "Eppenberg-W\u00f6schnau", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2573", "text": "Dulliken", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2579", "text": "H\u00e4gendorf", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2578", "text": "Gunzgen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2572", "text": "D\u00e4niken", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2571", "text": "Boningen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0497", "text": "L\u00fcscherz", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0496", "text": "Ins", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0495", "text": "Gampelen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6487", "text": "Val-de-Ruz", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Neuch\u00e2tel", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0494", "text": "Gals", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0498", "text": "M\u00fcntschemier", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0493", "text": "Finsterhennen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0492", "text": "Erlach", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0491", "text": "Br\u00fcttelen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2125", "text": "Bulle", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2124", "text": "Broc", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2123", "text": "Botterens", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2122", "text": "Pont-en-Ogoz", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2129", "text": "Corbi\u00e8res", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2128", "text": "Ch\u00e2tel-sur-Montsalvens", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2121", "text": "Haut-Intyamon", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2114", "text": "Villorsonnens", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2113", "text": "Vuisternens-devant-Romont", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2117", "text": "Villaz", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2115", "text": "Torny", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2147", "text": "Pont-la-Ville", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2145", "text": "Le P\u00e2quier (FR)", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2149", "text": "La Roche", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2148", "text": "Riaz", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2143", "text": "Morlon", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2140", "text": "Marsens", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2135", "text": "Gruy\u00e8res", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2134", "text": "Grandvillard", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2138", "text": "Jaun", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2137", "text": "Hauteville", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2131", "text": "Echarlens", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2130", "text": "Cr\u00e9suz", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2160", "text": "Vuadens", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2163", "text": "Val-de-Charmey", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2162", "text": "Bas-Intyamon", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2155", "text": "Vaulruz", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2153", "text": "Sorens", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2152", "text": "S\u00e2les", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2183", "text": "Corminboeuf", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2186", "text": "Cottens (FR)", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2177", "text": "Ch\u00e9nens", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2175", "text": "Belfaux", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2174", "text": "Avry", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2173", "text": "Autigny", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2194", "text": "Ferpicloz", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2198", "text": "Granges-Paccot", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2197", "text": "Givisiez", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2196", "text": "Fribourg", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0909", "text": "Trubschachen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0908", "text": "Trub", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0907", "text": "Signau", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0906", "text": "Schangnau", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0901", "text": "Eggiwil", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0905", "text": "R\u00fcderswil", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0904", "text": "R\u00f6thenbach im Emmental", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0903", "text": "Lauperswil", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0902", "text": "Langnau im Emmental", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0929", "text": "Hilterfingen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0928", "text": "Heimberg", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": "Thun"}, {"id": "CHE0923", "text": "Buchholterberg", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0922", "text": "Blumenstein", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0921", "text": "Amsoldingen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0927", "text": "Heiligenschwendi", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0925", "text": "Fahrni", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0924", "text": "Eriz", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0945", "text": "Unterlangenegg", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0944", "text": "Uetendorf", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0943", "text": "Uebeschi", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0942", "text": "Thun", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": "Thun"}, {"id": "CHE0948", "text": "Forst-L\u00e4ngenb\u00fchl", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0947", "text": "Zwieselberg", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0946", "text": "Wachseldorn", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0941", "text": "Thierachern", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0940", "text": "Teuffenthal (BE)", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6702", "text": "Bo\u00e9court", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Jura", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0959", "text": "Walterswil (BE)", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0939", "text": "Steffisburg", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": "Thun"}, {"id": "CHE0934", "text": "Oberhofen am Thunersee", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0932", "text": "Horrenbach-Buchen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0931", "text": "Homberg", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0938", "text": "Sigriswil", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0936", "text": "Pohlern", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0935", "text": "Oberlangenegg", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0960", "text": "Wyssachen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0956", "text": "R\u00fcegsau", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0980", "text": "Inkwil", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0955", "text": "L\u00fctzelfl\u00fch", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0954", "text": "Huttwil", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6704", "text": "Ch\u00e2tillon (JU)", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Jura", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0953", "text": "Eriswil", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6703", "text": "Bourrignon", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Jura", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0958", "text": "Trachselwald", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0957", "text": "Sumiswald", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0952", "text": "D\u00fcrrenroth", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0951", "text": "Affoltern im Emmental", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0502", "text": "Vinelz", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0989", "text": "Th\u00f6rigen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0988", "text": "Seeberg", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0987", "text": "Rumisberg", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0981", "text": "Niederbipp", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0501", "text": "Tschugg", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0500", "text": "Treiten", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0985", "text": "Ochlenberg", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0983", "text": "Oberbipp", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0982", "text": "Nieder\u00f6nz", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6722", "text": "Saulcy", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Jura", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6721", "text": "Rossemaison", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Jura", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0977", "text": "Heimenhausen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0976", "text": "Graben", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0975", "text": "Farnern", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6724", "text": "Soyhi\u00e8res", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Jura", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0979", "text": "Herzogenbuchsee", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0973", "text": "Bettenhausen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0972", "text": "Berken", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0971", "text": "Attiswil", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6719", "text": "Pleigne", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Jura", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6718", "text": "Movelier", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Jura", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6712", "text": "Develier", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Jura", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6711", "text": "Del\u00e9mont", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Jura", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6710", "text": "Court\u00e9telle", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Jura", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6716", "text": "Mettembert", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Jura", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6715", "text": "Mervelier", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Jura", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6713", "text": "Ederswiler", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Jura", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6709", "text": "Courroux", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Jura", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6708", "text": "Courrendlin", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Jura", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6706", "text": "Courchapoix", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Jura", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6745", "text": "Les Enfers", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Jura", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6744", "text": "La Chaux-des-Breuleux", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Jura", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6742", "text": "Les Bois", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Jura", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6748", "text": "Les Genevez (JU)", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Jura", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0992", "text": "Wangen an der Aare", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0991", "text": "Walliswil bei Wangen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6741", "text": "Le B\u00e9mont (JU)", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Jura", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0990", "text": "Walliswil bei Niederbipp", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0995", "text": "Wiedlisbach", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0546", "text": "M\u00fcnchenbuchsee", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0541", "text": "Iffwil", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0540", "text": "Jegenstorf", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6730", "text": "Val Terbi", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Jura", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0544", "text": "Moosseedorf", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0543", "text": "Mattstetten", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6729", "text": "Haute-Sorne", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Jura", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0538", "text": "Fraubrunnen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0536", "text": "Diemerswil", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0535", "text": "Deisswil bei M\u00fcnchenbuchsee", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0533", "text": "B\u00e4tterkinden", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2402", "text": "H\u00e4rkingen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6754", "text": "Le Noirmont", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Jura", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6753", "text": "Muriaux", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Jura", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6759", "text": "Soubey", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Jura", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6758", "text": "Saint-Brais", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Jura", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6757", "text": "Saignel\u00e9gier", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Jura", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0563", "text": "Frutigen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0562", "text": "Aeschi bei Spiez", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2404", "text": "Neuendorf", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0561", "text": "Adelboden", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2403", "text": "Kestenholz", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0567", "text": "Reichenbach im Kandertal", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2401", "text": "Egerkingen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0566", "text": "Krattigen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6751", "text": "Montfaucon", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Jura", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6775", "text": "Bonfol", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Jura", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0565", "text": "Kandersteg", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6750", "text": "Lajoux (JU)", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Jura", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0564", "text": "Kandergrund", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6789", "text": "Fahy", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Jura", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6787", "text": "Damphreux", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Jura", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0557", "text": "Zuzwil (BE)", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0552", "text": "Utzenstorf", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6781", "text": "Coeuve", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Jura", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2422", "text": "Balsthal", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0551", "text": "Urtenen-Sch\u00f6nb\u00fchl", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0556", "text": "Zielebach", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6785", "text": "Courtedoux", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Jura", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6784", "text": "Courgenay", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Jura", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0554", "text": "Wiler bei Utzenstorf", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6783", "text": "Courchavon", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Jura", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0553", "text": "Wiggiswil", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6782", "text": "Cornol", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Jura", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6778", "text": "Bure", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Jura", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2421", "text": "Aedermannsdorf", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0585", "text": "Leissigen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0584", "text": "Lauterbrunnen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2426", "text": "Laupersdorf", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2425", "text": "Holderbank (SO)", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0582", "text": "Iseltwald", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2424", "text": "Herbetswil", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0589", "text": "Oberried am Brienzersee", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6774", "text": "Boncourt", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Jura", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0588", "text": "Niederried bei Interlaken", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6773", "text": "Beurnev\u00e9sin", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Jura", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0587", "text": "Matten bei Interlaken", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0586", "text": "L\u00fctschental", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6771", "text": "Alle", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Jura", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2427", "text": "Matzendorf", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0581", "text": "Interlaken", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0580", "text": "Hofstetten bei Brienz", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0579", "text": "Habkern", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0574", "text": "Brienzwiler", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0573", "text": "Brienz (BE)", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0572", "text": "B\u00f6nigen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0571", "text": "Beatenberg", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0578", "text": "G\u00fcndlischwand", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0577", "text": "Gsteigwiler", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0576", "text": "Grindelwald", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0575", "text": "D\u00e4rligen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2408", "text": "Wolfwil", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2407", "text": "Oensingen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2406", "text": "Oberbuchsiten", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2405", "text": "Niederbuchsiten", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6792", "text": "Grandfontaine", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Jura", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6790", "text": "Fontenais", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Jura", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2445", "text": "Biezwil", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE6793", "text": "Lugnez", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Jura", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2430", "text": "Welschenrohr-G\u00e4nsbrunnen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0594", "text": "Wilderswil", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0593", "text": "Unterseen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0592", "text": "Schwanden bei Brienz", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0591", "text": "Saxeten", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0590", "text": "Ringgenberg (BE)", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2428", "text": "M\u00fcmliswil-Ramiswil", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2465", "text": "Buchegg", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2464", "text": "L\u00fcsslingen-Nennigkofen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2463", "text": "Unterramsern", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0386", "text": "Dotzigen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0385", "text": "Diessbach bei B\u00fcren", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0389", "text": "Meienried", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0388", "text": "Leuzigen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2461", "text": "Schnottwil", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0383", "text": "B\u00fcren an der Aare", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0382", "text": "B\u00fcetigen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0381", "text": "Arch", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2455", "text": "L\u00fcterkofen-Ichertswil", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2457", "text": "Messen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2456", "text": "L\u00fcterswil-G\u00e4chliwil", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0372", "text": "Evilard", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Biel/Bienne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0371", "text": "Biel/Bienne", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Biel/Bienne", "cityname_en": "Biel/Bienne"}, {"id": "CHE2008", "text": "Ch\u00e2tillon (FR)", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2472", "text": "B\u00fcren (SO)", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2480", "text": "Seewen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2481", "text": "Witterswil", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2477", "text": "Metzerlen-Mariastein", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2476", "text": "Hofstetten-Fl\u00fch", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2475", "text": "Hochwald", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2474", "text": "Gempen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2479", "text": "Rodersdorf", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2478", "text": "Nuglar-St. Pantaleon", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0390", "text": "Meinisberg", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Biel/Bienne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2473", "text": "Dornach", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": "Basel"}, {"id": "CHE2471", "text": "B\u00e4ttwil", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "Basel", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0394", "text": "Wengi", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0393", "text": "R\u00fcti bei B\u00fcren", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0392", "text": "Pieterlen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Biel/Bienne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0391", "text": "Oberwil bei B\u00fcren", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2025", "text": "Lully (FR)", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2029", "text": "Montagny (FR)", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2027", "text": "M\u00e9ni\u00e8res", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2022", "text": "Gletterens", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2499", "text": "St\u00fcsslingen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2497", "text": "Oberg\u00f6sgen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2016", "text": "F\u00e9tigny", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2491", "text": "Hauenstein-Ifenthal", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2011", "text": "Cugy (FR)", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2495", "text": "Niederg\u00f6sgen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2493", "text": "Lostorf", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2492", "text": "Kienberg", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Solothurn", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2045", "text": "Vallon", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2044", "text": "Surpierre", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2043", "text": "S\u00e9vaz", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2041", "text": "Saint-Aubin (FR)", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2035", "text": "Nuvilly", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2038", "text": "Pr\u00e9vondavaux", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2068", "text": "Ch\u00e2tonnaye", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2067", "text": "Le Ch\u00e2telard", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2061", "text": "Auboranges", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2066", "text": "Chapelle (Gl\u00e2ne)", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2063", "text": "Billens-Hennens", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2051", "text": "Delley-Portalban", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2050", "text": "Les Montets", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2055", "text": "Cheyres-Ch\u00e2bles", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2054", "text": "Estavayer", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2053", "text": "Belmont-Broye", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2089", "text": "Montet (Gl\u00e2ne)", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2087", "text": "M\u00e9zi\u00e8res (FR)", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2086", "text": "Massonnens", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0883", "text": "Seftigen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2079", "text": "Grangettes", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2072", "text": "Ecublens (FR)", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "Lausanne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2099", "text": "Siviriez", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2097", "text": "Rue", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2096", "text": "Romont (FR)", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0843", "text": "Saanen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0842", "text": "Lauenen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0841", "text": "Gsteig", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0868", "text": "Jaberg", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0867", "text": "Gurzelen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0866", "text": "Gerzensee", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0869", "text": "Kaufdorf", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0863", "text": "Burgistein", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0861", "text": "Belp", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0855", "text": "Schwarzenburg", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0853", "text": "R\u00fcschegg", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0852", "text": "Guggisberg", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0406", "text": "Hasle bei Burgdorf", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0405", "text": "Ersigen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0404", "text": "Burgdorf", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0403", "text": "B\u00e4riswil", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0889", "text": "Thurnen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0409", "text": "Hindelbank", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0888", "text": "Wald (BE)", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0408", "text": "Hellsau", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0407", "text": "Heimiswil", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0402", "text": "Alchenstorf", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0401", "text": "Aefligen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0880", "text": "R\u00fceggisberg", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0886", "text": "Wattenwil", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0885", "text": "Uttigen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0884", "text": "Toffen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0879", "text": "Riggisberg", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0877", "text": "Niedermuhlern", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0870", "text": "Kehrsatz", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0872", "text": "Kirchdorf (BE)", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0420", "text": "R\u00fcdtligen-Alchenfl\u00fch", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0424", "text": "Wynigen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0423", "text": "Willadingen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0422", "text": "R\u00fcti bei Lyssach", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0421", "text": "Rumendingen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0415", "text": "Lyssach", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0414", "text": "Krauchthal", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0418", "text": "Oberburg", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0413", "text": "Koppigen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0412", "text": "Kirchberg (BE)", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0411", "text": "Kernenried", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0410", "text": "H\u00f6chstetten", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0449", "text": "Sauge", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Biel/Bienne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0448", "text": "Villeret", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0442", "text": "Romont (BE)", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Biel/Bienne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0441", "text": "Renan (BE)", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0446", "text": "Tramelan", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0445", "text": "Sonvilier", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0444", "text": "Sonceboz-Sombeval", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0443", "text": "Saint-Imier", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0438", "text": "Orvin", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Biel/Bienne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0437", "text": "Mont-Tramelan", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0431", "text": "Corg\u00e9mont", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0435", "text": "La Ferri\u00e8re", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0434", "text": "Courtelary", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0433", "text": "Cort\u00e9bert", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0432", "text": "Cormoret", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2301", "text": "Rechthalten", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2300", "text": "Plasselb", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2304", "text": "St. Ursen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2303", "text": "St. Silvester", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0450", "text": "P\u00e9ry-La Heutte", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Bern", "fuaname_en": "Biel/Bienne", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2306", "text": "Tafers", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2323", "text": "Bossonnens", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2321", "text": "Attalens", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2325", "text": "Ch\u00e2tel-Saint-Denis", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2309", "text": "W\u00fcnnewil-Flamatt", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2308", "text": "Ueberstorf", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "Bern", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2307", "text": "Tentlingen", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2333", "text": "Remaufens", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2338", "text": "La Verrerie", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2337", "text": "Le Flon", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2336", "text": "Semsales", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2335", "text": "Saint-Martin (FR)", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE2328", "text": "Granges (Veveyse)", "tl2_name_en": "Espace Mittelland", "tl3_name_en": "Freiburg", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}]}, {"tl2_id": "CH07", "tl2_name_en": "Ticino", "children": [{"id": "CHE5221", "text": "Savosa", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "Lugano", "cityname_en": "Lugano"}, {"id": "CHE5315", "text": "Linescio", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5178", "text": "Croglio", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "Lugano", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5176", "text": "Comano", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "Lugano", "cityname_en": "Lugano"}, {"id": "CHE5171", "text": "Caslano", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "Lugano", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5162", "text": "Cadempino", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "Lugano", "cityname_en": "Lugano"}, {"id": "CHE5161", "text": "Cademario", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "Lugano", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5167", "text": "Canobbio", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "Lugano", "cityname_en": "Lugano"}, {"id": "CHE5160", "text": "Brusino Arsizio", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5197", "text": "Melano", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "Lugano", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5196", "text": "Massagno", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "Lugano", "cityname_en": "Lugano"}, {"id": "CHE5195", "text": "Maroggia", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "Lugano", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5194", "text": "Manno", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "Lugano", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5199", "text": "Mezzovico-Vira", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "Lugano", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5198", "text": "Melide", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "Lugano", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5193", "text": "Magliaso", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "Lugano", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5192", "text": "Lugano", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "Lugano", "cityname_en": "Lugano"}, {"id": "CHE5186", "text": "Grancia", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "Lugano", "cityname_en": "Lugano"}, {"id": "CHE5189", "text": "Lamone", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "Lugano", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5187", "text": "Gravesano", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "Lugano", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5181", "text": "Curio", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "Lugano", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5180", "text": "Cureglia", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "Lugano", "cityname_en": "Lugano"}, {"id": "CHE5216", "text": "Pura", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "Lugano", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5214", "text": "Porza", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "Lugano", "cityname_en": "Lugano"}, {"id": "CHE5213", "text": "Ponte Tresa", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "Lugano", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5206", "text": "Neggio", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "Lugano", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5219", "text": "Rovio", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "Lugano", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5212", "text": "Ponte Capriasca", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "Lugano", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5210", "text": "Paradiso", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "Lugano", "cityname_en": "Lugano"}, {"id": "CHE5205", "text": "Muzzano", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "Lugano", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5203", "text": "Morcote", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "Lugano", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5202", "text": "Monteggio", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "Lugano", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5208", "text": "Origlio", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "Lugano", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5207", "text": "Novaggio", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "Lugano", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5200", "text": "Miglieglia", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "Lugano", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5238", "text": "Monteceneri", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "Lugano", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5237", "text": "Alto Malcantone", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "Lugano", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5236", "text": "Collina d'Oro", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "Lugano", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5230", "text": "Vernate", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "Lugano", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5233", "text": "Vico Morcote", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "Lugano", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5231", "text": "Vezia", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "Lugano", "cityname_en": "Lugano"}, {"id": "CHE5227", "text": "Torricella-Taverne", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "Lugano", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5226", "text": "Capriasca", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "Lugano", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5225", "text": "Sorengo", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "Lugano", "cityname_en": "Lugano"}, {"id": "CHE5222", "text": "Sessa", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "Lugano", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5257", "text": "Morbio Inferiore", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5251", "text": "Coldrerio", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5250", "text": "Chiasso", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5254", "text": "Mendrisio", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5249", "text": "Castel San Pietro", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5242", "text": "Balerna", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5269", "text": "Breggia", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5268", "text": "Vacallo", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5263", "text": "Riva San Vitale", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5260", "text": "Novazzano", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5266", "text": "Stabio", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5076", "text": "Personico", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5050", "text": "Serravalle", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5049", "text": "Blenio", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5048", "text": "Acquarossa", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5073", "text": "Giornico", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5079", "text": "Quinto", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5078", "text": "Prato (Leventina)", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5077", "text": "Pollegio", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5072", "text": "Faido", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5071", "text": "Dalpe", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5064", "text": "Bodio", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5063", "text": "Bedretto", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5061", "text": "Airolo", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5097", "text": "Brissago", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5096", "text": "Brione sopra Minusio", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5091", "text": "Ascona", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5117", "text": "Mergoscia", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5115", "text": "Losone", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5118", "text": "Minusio", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5113", "text": "Locarno", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5112", "text": "Lavertezzo", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5108", "text": "Gordola", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5138", "text": "Cugnasco-Gerra", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5136", "text": "Onsernone", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5131", "text": "Tenero-Contra", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5125", "text": "Ronco sopra Ascona", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5120", "text": "Muralto", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5121", "text": "Orselina", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5151", "text": "Bioggio", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "Lugano", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5154", "text": "Bissone", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "Lugano", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5149", "text": "Bedigliora", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "Lugano", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5148", "text": "Bedano", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "Lugano", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5141", "text": "Agno", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "Lugano", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5146", "text": "Astano", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "Lugano", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5144", "text": "Arogno", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "Lugano", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5143", "text": "Aranno", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "Lugano", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5017", "text": "Sant'Antonino", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5010", "text": "Lumino", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5009", "text": "Isone", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5003", "text": "Cadenazzo", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5002", "text": "Bellinzona", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5001", "text": "Arbedo-Castione", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5287", "text": "Riviera", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5281", "text": "Biasca", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5317", "text": "Maggia", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5310", "text": "Cevio", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5309", "text": "Cerentino", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5304", "text": "Bosco/Gurin", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5307", "text": "Campo (Vallemaggia)", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5324", "text": "Avegno Gordevio", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5323", "text": "Lavizzara", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5399", "text": "Verzasca", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5398", "text": "Gambarogno", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5397", "text": "Centovalli", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE5396", "text": "Terre di Pedemonte", "tl2_name_en": "Ticino", "tl3_name_en": "Ticino", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}]}, {"tl2_id": "CH04", "tl2_name_en": "Zurich", "children": [{"id": "CHE0008", "text": "Maschwanden", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0081", "text": "Bachs", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0112", "text": "Bubikon", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0026", "text": "Dorf", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0298", "text": "Wiesendangen", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0297", "text": "Bauma", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0296", "text": "Illnau-Effretikon", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0295", "text": "Horgen", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0294", "text": "Elgg", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0293", "text": "W\u00e4denswil", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0292", "text": "Stammheim", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0027", "text": "Feuerthalen", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0024", "text": "Buch am Irchel", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0023", "text": "Berg am Irchel", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0022", "text": "Benken (ZH)", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0021", "text": "Adlikon", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0028", "text": "Flaach", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0025", "text": "Dachsen", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0013", "text": "Stallikon", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0012", "text": "Rifferswil", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0011", "text": "Ottenbach", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0010", "text": "Obfelden", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0014", "text": "Wettswil am Albis", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0141", "text": "Thalwil", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": "Z\u00fcrich"}, {"id": "CHE0139", "text": "R\u00fcschlikon", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": "Z\u00fcrich"}, {"id": "CHE0131", "text": "Adliswil", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": "Z\u00fcrich"}, {"id": "CHE0138", "text": "Richterswil", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0137", "text": "Oberrieden", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": "Z\u00fcrich"}, {"id": "CHE0136", "text": "Langnau am Albis", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": "Z\u00fcrich"}, {"id": "CHE0135", "text": "Kilchberg (ZH)", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": "Z\u00fcrich"}, {"id": "CHE0161", "text": "Zollikon", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": "Z\u00fcrich"}, {"id": "CHE0160", "text": "Zumikon", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0156", "text": "Meilen", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0155", "text": "M\u00e4nnedorf", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0154", "text": "K\u00fcsnacht (ZH)", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": "Z\u00fcrich"}, {"id": "CHE0153", "text": "Hombrechtikon", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0159", "text": "Uetikon am See", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0158", "text": "St\u00e4fa", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0157", "text": "Oetwil am See", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0152", "text": "Herrliberg", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": "Z\u00fcrich"}, {"id": "CHE0151", "text": "Erlenbach (ZH)", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": "Z\u00fcrich"}, {"id": "CHE0181", "text": "Wila", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0180", "text": "Weisslingen", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0182", "text": "Wildberg", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0178", "text": "Russikon", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0177", "text": "Pf\u00e4ffikon", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0176", "text": "Lindau", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0173", "text": "Hittnau", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0172", "text": "Fehraltorf", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0007", "text": "Knonau", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Zug", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0199", "text": "Volketswil", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0198", "text": "Uster", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0197", "text": "Schwerzenbach", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0192", "text": "Egg", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0191", "text": "D\u00fcbendorf", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": "Z\u00fcrich"}, {"id": "CHE0196", "text": "M\u00f6nchaltorf", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0195", "text": "Maur", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0194", "text": "Greifensee", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0193", "text": "F\u00e4llanden", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0009", "text": "Mettmenstetten", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0002", "text": "Affoltern am Albis", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0001", "text": "Aeugst am Albis", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0006", "text": "Kappel am Albis", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0005", "text": "Hedingen", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0004", "text": "Hausen am Albis", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0003", "text": "Bonstetten", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0244", "text": "Geroldswil", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0200", "text": "Wangen-Br\u00fcttisellen", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": "Z\u00fcrich"}, {"id": "CHE0241", "text": "Aesch (ZH)", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0228", "text": "Turbenthal", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0227", "text": "Seuzach", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0221", "text": "Hettlingen", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0220", "text": "Hagenbuch", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0226", "text": "Schlatt (ZH)", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0225", "text": "Rickenbach (ZH)", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0224", "text": "Pfungen", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0223", "text": "Neftenbach", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0248", "text": "Uitikon", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0219", "text": "Elsau", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0218", "text": "Ellikon an der Thur", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0216", "text": "Dinhard", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0211", "text": "Altikon", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0215", "text": "D\u00e4ttlikon", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0214", "text": "D\u00e4gerlen", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0213", "text": "Br\u00fctten", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0249", "text": "Unterengstringen", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": "Z\u00fcrich"}, {"id": "CHE0243", "text": "Dietikon", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": "Z\u00fcrich"}, {"id": "CHE0242", "text": "Birmensdorf (ZH)", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0247", "text": "Schlieren", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": "Z\u00fcrich"}, {"id": "CHE0246", "text": "Oetwil an der Limmat", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0245", "text": "Oberengstringen", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": "Z\u00fcrich"}, {"id": "CHE0231", "text": "Zell (ZH)", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0230", "text": "Winterthur", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": "Winterthur"}, {"id": "CHE0043", "text": "Volken", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0061", "text": "H\u00fcntwangen", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0041", "text": "Truttikon", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0029", "text": "Flurlingen", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0040", "text": "Tr\u00fcllikon", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0035", "text": "Marthalen", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0034", "text": "Laufen-Uhwiesen", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0033", "text": "Kleinandelfingen", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0032", "text": "Humlikon", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0039", "text": "Thalheim an der Thur", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0038", "text": "Rheinau", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0037", "text": "Ossingen", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0031", "text": "Henggart", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0030", "text": "Andelfingen", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0068", "text": "Rorbas", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0067", "text": "Rafz", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0101", "text": "Steinmaur", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0066", "text": "Opfikon", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": "Z\u00fcrich"}, {"id": "CHE0100", "text": "Stadel", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0065", "text": "Oberembrach", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0069", "text": "Wallisellen", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": "Z\u00fcrich"}, {"id": "CHE0060", "text": "H\u00f6ri", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0102", "text": "Weiach", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0064", "text": "N\u00fcrensdorf", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0063", "text": "Lufingen", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0062", "text": "Kloten", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": "Z\u00fcrich"}, {"id": "CHE0057", "text": "Freienstein-Teufen", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0056", "text": "Embrach", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0055", "text": "Eglisau", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0054", "text": "Dietlikon", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": "Z\u00fcrich"}, {"id": "CHE0059", "text": "Hochfelden", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0058", "text": "Glattfelden", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0053", "text": "B\u00fclach", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0052", "text": "Bassersdorf", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0051", "text": "Bachenb\u00fclach", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0089", "text": "Niederglatt", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0088", "text": "Neerach", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0087", "text": "H\u00fcttikon", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0121", "text": "Wetzikon (ZH)", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0120", "text": "Wald (ZH)", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0082", "text": "Boppelsen", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0086", "text": "Dielsdorf", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0085", "text": "D\u00e4nikon", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0084", "text": "D\u00e4llikon", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0116", "text": "Gr\u00fcningen", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0083", "text": "Buchs (ZH)", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0119", "text": "Seegr\u00e4ben", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0118", "text": "R\u00fcti (ZH)", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0117", "text": "Hinwil", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0111", "text": "B\u00e4retswil", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0115", "text": "Gossau (ZH)", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0114", "text": "Fischenthal", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0071", "text": "Wil (ZH)", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0113", "text": "D\u00fcrnten", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0070", "text": "Wasterkingen", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0072", "text": "Winkel", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0099", "text": "Sch\u00f6fflisdorf", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0098", "text": "Schleinikon", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0093", "text": "Oberweningen", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0092", "text": "Oberglatt", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0091", "text": "Niederweningen", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0090", "text": "Niederhasli", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0097", "text": "R\u00fcmlang", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0096", "text": "Regensdorf", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0095", "text": "Regensberg", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0094", "text": "Otelfingen", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0261", "text": "Z\u00fcrich", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": "Z\u00fcrich"}, {"id": "CHE0251", "text": "Weiningen (ZH)", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": ""}, {"id": "CHE0250", "text": "Urdorf", "tl2_name_en": "Zurich", "tl3_name_en": "Z\u00fcrich", "fuaname_en": "Z\u00fcrich", "cityname_en": "Z\u00fcrich"}]}]