[{"tl2_id": "PT18", "tl2_name_en": "Alentejo", "children": [{"id": "PRT0705", "text": "\u00c9vora", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Alentejo Central", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0701", "text": "Alandroal", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Alentejo Central", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0702", "text": "Arraiolos", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Alentejo Central", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0703", "text": "Borba", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Alentejo Central", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0704", "text": "Estremoz", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Alentejo Central", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0706", "text": "Montemor-o-Novo", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Alentejo Central", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0707", "text": "Mora", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Alentejo Central", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0708", "text": "Mour\u00e3o", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Alentejo Central", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0709", "text": "Portel", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Alentejo Central", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0710", "text": "Redondo", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Alentejo Central", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0711", "text": "Reguengos de Monsaraz", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Alentejo Central", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0712", "text": "Vendas Novas", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Alentejo Central", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0713", "text": "Viana do Alentejo", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Alentejo Central", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0714", "text": "Vila Vi\u00e7osa", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Alentejo Central", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0201", "text": "Aljustrel", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Baixo Alentejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0202", "text": "Almod\u00f4var", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Baixo Alentejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0203", "text": "Alvito", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Baixo Alentejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0204", "text": "Barrancos", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Baixo Alentejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0205", "text": "Beja", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Baixo Alentejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0206", "text": "Castro Verde", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Baixo Alentejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0207", "text": "Cuba", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Baixo Alentejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0208", "text": "Ferreira do Alentejo", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Baixo Alentejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0209", "text": "M\u00e9rtola", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Baixo Alentejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0210", "text": "Moura", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Baixo Alentejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0211", "text": "Odemira", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Alentejo Litoral", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0212", "text": "Ourique", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Baixo Alentejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0213", "text": "Serpa", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Baixo Alentejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0214", "text": "Vidigueira", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Baixo Alentejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1103", "text": "Azambuja", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Lez\u00edria do Tejo", "fuaname_en": "Lisboa", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1201", "text": "Alter do Ch\u00e3o", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Alto Alentejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1202", "text": "Arronches", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Alto Alentejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1203", "text": "Avis", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Alto Alentejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1204", "text": "Campo Maior", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Alto Alentejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1205", "text": "Castelo de Vide", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Alto Alentejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1206", "text": "Crato", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Alto Alentejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1207", "text": "Elvas", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Alto Alentejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1208", "text": "Fronteira", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Alto Alentejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1209", "text": "Gavi\u00e3o", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Alto Alentejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1210", "text": "Marv\u00e3o", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Alto Alentejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1211", "text": "Monforte", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Alto Alentejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1212", "text": "Nisa", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Alto Alentejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1213", "text": "Ponte de S\u00f4r", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Alto Alentejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1214", "text": "Portalegre", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Alto Alentejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1215", "text": "Sousel", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Alto Alentejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1409", "text": "Coruche", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Lez\u00edria do Tejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1412", "text": "Goleg\u00e3", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Lez\u00edria do Tejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1414", "text": "Rio Maior", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Lez\u00edria do Tejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1415", "text": "Salvaterra de Magos", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Lez\u00edria do Tejo", "fuaname_en": "Lisboa", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1416", "text": "Santar\u00e9m", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Lez\u00edria do Tejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1501", "text": "Alc\u00e1cer do Sal", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Alentejo Litoral", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1403", "text": "Almeirim", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Lez\u00edria do Tejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1404", "text": "Alpiar\u00e7a", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Lez\u00edria do Tejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1405", "text": "Benavente", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Lez\u00edria do Tejo", "fuaname_en": "Lisboa", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1406", "text": "Cartaxo", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Lez\u00edria do Tejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1407", "text": "Chamusca", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Lez\u00edria do Tejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1505", "text": "Gr\u00e2ndola", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Alentejo Litoral", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1509", "text": "Santiago do Cac\u00e9m", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Alentejo Litoral", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1513", "text": "Sines", "tl2_name_en": "Alentejo", "tl3_name_en": "Alentejo Litoral", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}]}, {"tl2_id": "PT16", "tl2_name_en": "Central Portugal", "children": [{"id": "PRT0101", "text": "\u00c1gueda", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Aveiro", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0114", "text": "Oliveira do Bairro", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Aveiro", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0115", "text": "Ovar", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Aveiro", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0117", "text": "Sever do Vouga", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Aveiro", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0118", "text": "Vagos", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Aveiro", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0501", "text": "Belmonte", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Beiras e Serra da Estrela", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0502", "text": "Castelo Branco", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Beira Baixa", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0503", "text": "Covilh\u00e3", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Beiras e Serra da Estrela", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0504", "text": "Fund\u00e3o", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Beiras e Serra da Estrela", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0505", "text": "Idanha-a-Nova", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Beira Baixa", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0506", "text": "Oleiros", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Beira Baixa", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0507", "text": "Penamacor", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Beira Baixa", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0508", "text": "Proen\u00e7a-a-Nova", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Beira Baixa", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0509", "text": "Sert\u00e3", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "M\u00e9dio Tejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0510", "text": "Vila de Rei", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "M\u00e9dio Tejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0511", "text": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Beira Baixa", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0601", "text": "Arganil", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Coimbra", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0602", "text": "Cantanhede", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Coimbra", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0603", "text": "Coimbra", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Coimbra", "fuaname_en": "Coimbra", "cityname_en": "Coimbra"}, {"id": "PRT0604", "text": "Condeixa-a-Nova", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Coimbra", "fuaname_en": "Coimbra", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0605", "text": "Figueira da Foz", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Coimbra", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0606", "text": "G\u00f3is", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Coimbra", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0607", "text": "Lous\u00e3", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Coimbra", "fuaname_en": "Coimbra", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0608", "text": "Mira", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Coimbra", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0609", "text": "Miranda do Corvo", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Coimbra", "fuaname_en": "Coimbra", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0610", "text": "Montemor-o-Velho", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Coimbra", "fuaname_en": "Coimbra", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0611", "text": "Oliveira do Hospital", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Coimbra", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0612", "text": "Pampilhosa da Serra", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Coimbra", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0110", "text": "\u00cdlhavo", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Aveiro", "fuaname_en": "Aveiro", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0102", "text": "Albergaria-a-Velha", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Aveiro", "fuaname_en": "Aveiro", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0103", "text": "Anadia", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Aveiro", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0105", "text": "Aveiro", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Aveiro", "fuaname_en": "Aveiro", "cityname_en": "Aveiro"}, {"id": "PRT0108", "text": "Estarreja", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Aveiro", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0111", "text": "Mealhada", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Coimbra", "fuaname_en": "Coimbra", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0112", "text": "Murtosa", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Aveiro", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0613", "text": "Penacova", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Coimbra", "fuaname_en": "Coimbra", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0614", "text": "Penela", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Coimbra", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0615", "text": "Soure", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Coimbra", "fuaname_en": "Coimbra", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0616", "text": "T\u00e1bua", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Coimbra", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0617", "text": "Vila Nova de Poiares", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Coimbra", "fuaname_en": "Coimbra", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0901", "text": "Aguiar da Beira", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Viseu D\u00e3o Laf\u00f5es", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0902", "text": "Almeida", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Beiras e Serra da Estrela", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0903", "text": "Celorico da Beira", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Beiras e Serra da Estrela", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0904", "text": "Figueira de Castelo Rodrigo", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Beiras e Serra da Estrela", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0905", "text": "Fornos de Algodres", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Beiras e Serra da Estrela", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0906", "text": "Gouveia", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Beiras e Serra da Estrela", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0907", "text": "Guarda", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Beiras e Serra da Estrela", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0909", "text": "M\u00eada", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Beiras e Serra da Estrela", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0908", "text": "Manteigas", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Beiras e Serra da Estrela", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0910", "text": "Pinhel", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Beiras e Serra da Estrela", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0911", "text": "Sabugal", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Beiras e Serra da Estrela", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0912", "text": "Seia", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Beiras e Serra da Estrela", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0913", "text": "Trancoso", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Beiras e Serra da Estrela", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1012", "text": "\u00d3bidos", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Oeste", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1001", "text": "Alcoba\u00e7a", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Oeste", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1002", "text": "Alvai\u00e1zere", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Leiria", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1003", "text": "Ansi\u00e3o", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Leiria", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1004", "text": "Batalha", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Leiria", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1005", "text": "Bombarral", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Oeste", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1006", "text": "Caldas da Rainha", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Oeste", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1007", "text": "Castanheira de P\u00eara", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Leiria", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1008", "text": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Leiria", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1009", "text": "Leiria", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Leiria", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1010", "text": "Marinha Grande", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Leiria", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1011", "text": "Nazar\u00e9", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Oeste", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1013", "text": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Leiria", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1014", "text": "Peniche", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Oeste", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1015", "text": "Pombal", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Leiria", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1016", "text": "Porto de M\u00f3s", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Leiria", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1101", "text": "Alenquer", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Oeste", "fuaname_en": "Lisboa", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1102", "text": "Arruda dos Vinhos", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Oeste", "fuaname_en": "Lisboa", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1104", "text": "Cadaval", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Oeste", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1108", "text": "Lourinh\u00e3", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Oeste", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1112", "text": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Oeste", "fuaname_en": "Lisboa", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1113", "text": "Torres Vedras", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Oeste", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1410", "text": "Entroncamento", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "M\u00e9dio Tejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1411", "text": "Ferreira do Z\u00eazere", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "M\u00e9dio Tejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1413", "text": "Ma\u00e7\u00e3o", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "M\u00e9dio Tejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1421", "text": "Our\u00e9m", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "M\u00e9dio Tejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1417", "text": "Sardoal", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "M\u00e9dio Tejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1418", "text": "Tomar", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "M\u00e9dio Tejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1419", "text": "Torres Novas", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "M\u00e9dio Tejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1420", "text": "Vila Nova da Barquinha", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "M\u00e9dio Tejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1401", "text": "Abrantes", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "M\u00e9dio Tejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1402", "text": "Alcanena", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "M\u00e9dio Tejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1408", "text": "Const\u00e2ncia", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "M\u00e9dio Tejo", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1809", "text": "Nelas", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Viseu D\u00e3o Laf\u00f5es", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1810", "text": "Oliveira de Frades", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Viseu D\u00e3o Laf\u00f5es", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1811", "text": "Penalva do Castelo", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Viseu D\u00e3o Laf\u00f5es", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1817", "text": "S\u00e1t\u00e3o", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Viseu D\u00e3o Laf\u00f5es", "fuaname_en": "Viseu", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1816", "text": "S\u00e3o Pedro do Sul", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Viseu D\u00e3o Laf\u00f5es", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1814", "text": "Santa Comba D\u00e3o", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Viseu D\u00e3o Laf\u00f5es", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1821", "text": "Tondela", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Viseu D\u00e3o Laf\u00f5es", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1822", "text": "Vila Nova de Paiva", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Viseu D\u00e3o Laf\u00f5es", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1823", "text": "Viseu", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Viseu D\u00e3o Laf\u00f5es", "fuaname_en": "Viseu", "cityname_en": "Viseu"}, {"id": "PRT1824", "text": "Vouzela", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Viseu D\u00e3o Laf\u00f5es", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1802", "text": "Carregal do Sal", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Viseu D\u00e3o Laf\u00f5es", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1803", "text": "Castro Daire", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Viseu D\u00e3o Laf\u00f5es", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1806", "text": "Mangualde", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Viseu D\u00e3o Laf\u00f5es", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1808", "text": "Mort\u00e1gua", "tl2_name_en": "Central Portugal", "tl3_name_en": "Regi\u00e3o de Coimbra", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}]}, {"tl2_id": "PT11", "tl2_name_en": "North", "children": [{"id": "PRT0113", "text": "Oliveira de Azem\u00e9is", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Metropolitan area of Porto", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0116", "text": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Metropolitan area of Porto", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0109", "text": "Santa Maria da Feira", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Metropolitan area of Porto", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0119", "text": "Vale de Cambra", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Metropolitan area of Porto", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0301", "text": "Amares", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "C\u00e1vado", "fuaname_en": "Braga", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0302", "text": "Barcelos", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "C\u00e1vado", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0404", "text": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Douro", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0405", "text": "Macedo de Cavaleiros", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Terras de Tr\u00e1s-os-Montes", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0406", "text": "Miranda do Douro", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Terras de Tr\u00e1s-os-Montes", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0407", "text": "Mirandela", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Terras de Tr\u00e1s-os-Montes", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0408", "text": "Mogadouro", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Terras de Tr\u00e1s-os-Montes", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0409", "text": "Torre de Moncorvo", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Douro", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0410", "text": "Vila Flor", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Terras de Tr\u00e1s-os-Montes", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0411", "text": "Vimioso", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Terras de Tr\u00e1s-os-Montes", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0412", "text": "Vinhais", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Terras de Tr\u00e1s-os-Montes", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0104", "text": "Arouca", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Metropolitan area of Porto", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0106", "text": "Castelo de Paiva", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "T\u00e2mega e Sousa", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0107", "text": "Espinho", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Metropolitan area of Porto", "fuaname_en": "Porto", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0303", "text": "Braga (North, C\u00e1vado)", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "C\u00e1vado", "fuaname_en": "Braga", "cityname_en": "Braga"}, {"id": "PRT0308", "text": "Braga (North, Ave)", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Ave", "fuaname_en": "Guimar\u00e3es", "cityname_en": "Guimar\u00e3es"}, {"id": "PRT0304", "text": "Cabeceiras de Basto", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Ave", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0305", "text": "Celorico de Basto", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "T\u00e2mega e Sousa", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0306", "text": "Esposende", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "C\u00e1vado", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0307", "text": "Fafe", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Ave", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0309", "text": "P\u00f3voa de Lanhoso", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Ave", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0310", "text": "Terras de Bouro", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "C\u00e1vado", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0311", "text": "Vieira do Minho", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Ave", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0312", "text": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Ave", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0313", "text": "Vila Verde", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "C\u00e1vado", "fuaname_en": "Braga", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0314", "text": "Vizela", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Ave", "fuaname_en": "Guimar\u00e3es", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0401", "text": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Terras de Tr\u00e1s-os-Montes", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0402", "text": "Bragan\u00e7a", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Terras de Tr\u00e1s-os-Montes", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0403", "text": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Douro", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0914", "text": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Douro", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1301", "text": "Amarante", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "T\u00e2mega e Sousa", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1302", "text": "Bai\u00e3o", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "T\u00e2mega e Sousa", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1303", "text": "Felgueiras", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "T\u00e2mega e Sousa", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1304", "text": "Gondomar", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Metropolitan area of Porto", "fuaname_en": "Porto", "cityname_en": "Porto"}, {"id": "PRT1305", "text": "Lousada", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "T\u00e2mega e Sousa", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1306", "text": "Maia", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Metropolitan area of Porto", "fuaname_en": "Porto", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1307", "text": "Marco de Canaveses", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "T\u00e2mega e Sousa", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1308", "text": "Matosinhos", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Metropolitan area of Porto", "fuaname_en": "Porto", "cityname_en": "Porto"}, {"id": "PRT1313", "text": "P\u00f3voa de Varzim", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Metropolitan area of Porto", "fuaname_en": "P\u00f3voa de Varzim", "cityname_en": "P\u00f3voa de Varzim"}, {"id": "PRT1309", "text": "Pa\u00e7os de Ferreira", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "T\u00e2mega e Sousa", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1310", "text": "Paredes", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Metropolitan area of Porto", "fuaname_en": "Porto", "cityname_en": "Paredes"}, {"id": "PRT1311", "text": "Penafiel", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "T\u00e2mega e Sousa", "fuaname_en": "Porto", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1312", "text": "Porto", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Metropolitan area of Porto", "fuaname_en": "Porto", "cityname_en": "Porto"}, {"id": "PRT1314", "text": "Santo Tirso", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Metropolitan area of Porto", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1318", "text": "Trofa", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Metropolitan area of Porto", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1315", "text": "Valongo", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Metropolitan area of Porto", "fuaname_en": "Porto", "cityname_en": "Porto"}, {"id": "PRT1316", "text": "Vila do Conde", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Metropolitan area of Porto", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1317", "text": "Vila Nova de Gaia", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Metropolitan area of Porto", "fuaname_en": "Porto", "cityname_en": "Porto"}, {"id": "PRT1601", "text": "Arcos de Valdevez", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Alto Minho", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1602", "text": "Caminha", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Alto Minho", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1603", "text": "Melga\u00e7o", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Alto Minho", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1604", "text": "Mon\u00e7\u00e3o", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Alto Minho", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1605", "text": "Paredes de Coura", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Alto Minho", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1606", "text": "Ponte da Barca", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Alto Minho", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1607", "text": "Ponte de Lima", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Alto Minho", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1608", "text": "Valen\u00e7a", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Alto Minho", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1609", "text": "Viana do Castelo", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Alto Minho", "fuaname_en": "Viana do Castelo", "cityname_en": "Viana do Castelo"}, {"id": "PRT1812", "text": "Penedono", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Douro", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1813", "text": "Resende", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "T\u00e2mega e Sousa", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1815", "text": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Douro", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1818", "text": "Sernancelhe", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Douro", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1819", "text": "Tabua\u00e7o", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Douro", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1820", "text": "Tarouca", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Douro", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1610", "text": "Vila Nova de Cerveira", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Alto Minho", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1701", "text": "Alij\u00f3", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Douro", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1702", "text": "Boticas", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Alto T\u00e2mega", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1703", "text": "Chaves", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Alto T\u00e2mega", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1704", "text": "Mes\u00e3o Frio", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Douro", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1705", "text": "Mondim de Basto", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Ave", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1706", "text": "Montalegre", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Alto T\u00e2mega", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1707", "text": "Mur\u00e7a", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Douro", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1708", "text": "Peso da R\u00e9gua", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Douro", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1709", "text": "Ribeira de Pena", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Alto T\u00e2mega", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1710", "text": "Sabrosa", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Douro", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1711", "text": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Douro", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1712", "text": "Valpa\u00e7os", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Alto T\u00e2mega", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1713", "text": "Vila Pouca de Aguiar", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Alto T\u00e2mega", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1714", "text": "Vila Real", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Douro", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1801", "text": "Armamar", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Douro", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1804", "text": "Cinf\u00e3es", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "T\u00e2mega e Sousa", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1805", "text": "Lamego", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Douro", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1807", "text": "Moimenta da Beira", "tl2_name_en": "North", "tl3_name_en": "Douro", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}]}, {"tl2_id": "PT20", "tl2_name_en": "Autonomous Region of the Azores", "children": [{"id": "PRT4301", "text": "Angra do Hero\u00edsmo", "tl2_name_en": "Autonomous Region of the Azores", "tl3_name_en": "Autonomous Region of the Azores", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT4501", "text": "Calheta (Autonomous Region of the Azores)", "tl2_name_en": "Autonomous Region of the Azores", "tl3_name_en": "Autonomous Region of the Azores", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT4901", "text": "Corvo", "tl2_name_en": "Autonomous Region of the Azores", "tl3_name_en": "Autonomous Region of the Azores", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT4701", "text": "Horta", "tl2_name_en": "Autonomous Region of the Azores", "tl3_name_en": "Autonomous Region of the Azores", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT4201", "text": "Lagoa (Autonomous Region of the Azores)", "tl2_name_en": "Autonomous Region of the Azores", "tl3_name_en": "Autonomous Region of the Azores", "fuaname_en": "Ponta Delgada", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT4801", "text": "Lajes das Flores", "tl2_name_en": "Autonomous Region of the Azores", "tl3_name_en": "Autonomous Region of the Azores", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT4601", "text": "Lajes do Pico", "tl2_name_en": "Autonomous Region of the Azores", "tl3_name_en": "Autonomous Region of the Azores", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT4602", "text": "Madalena", "tl2_name_en": "Autonomous Region of the Azores", "tl3_name_en": "Autonomous Region of the Azores", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT4202", "text": "Nordeste", "tl2_name_en": "Autonomous Region of the Azores", "tl3_name_en": "Autonomous Region of the Azores", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT4203", "text": "Ponta Delgada", "tl2_name_en": "Autonomous Region of the Azores", "tl3_name_en": "Autonomous Region of the Azores", "fuaname_en": "Ponta Delgada", "cityname_en": "Ponta Delgada"}, {"id": "PRT4204", "text": "Povoa\u00e7\u00e3o", "tl2_name_en": "Autonomous Region of the Azores", "tl3_name_en": "Autonomous Region of the Azores", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT4302", "text": "Praia da Vit\u00f3ria", "tl2_name_en": "Autonomous Region of the Azores", "tl3_name_en": "Autonomous Region of the Azores", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT4205", "text": "Ribeira Grande", "tl2_name_en": "Autonomous Region of the Azores", "tl3_name_en": "Autonomous Region of the Azores", "fuaname_en": "Ponta Delgada", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT4603", "text": "S\u00e3o Roque do Pico", "tl2_name_en": "Autonomous Region of the Azores", "tl3_name_en": "Autonomous Region of the Azores", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT4401", "text": "Santa Cruz da Graciosa", "tl2_name_en": "Autonomous Region of the Azores", "tl3_name_en": "Autonomous Region of the Azores", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT4802", "text": "Santa Cruz das Flores", "tl2_name_en": "Autonomous Region of the Azores", "tl3_name_en": "Autonomous Region of the Azores", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT4502", "text": "Velas", "tl2_name_en": "Autonomous Region of the Azores", "tl3_name_en": "Autonomous Region of the Azores", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT4101", "text": "Vila do Porto", "tl2_name_en": "Autonomous Region of the Azores", "tl3_name_en": "Autonomous Region of the Azores", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT4206", "text": "Vila Franca do Campo", "tl2_name_en": "Autonomous Region of the Azores", "tl3_name_en": "Autonomous Region of the Azores", "fuaname_en": "Ponta Delgada", "cityname_en": ""}]}, {"tl2_id": "PT15", "tl2_name_en": "Algarve", "children": [{"id": "PRT0801", "text": "Albufeira", "tl2_name_en": "Algarve", "tl3_name_en": "Algarve", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0802", "text": "Alcoutim (Algarve, Algarve, PRT0802)", "tl2_name_en": "Algarve", "tl3_name_en": "Algarve", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0814", "text": "Alcoutim (Algarve, Algarve, PRT0814)", "tl2_name_en": "Algarve", "tl3_name_en": "Algarve", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0803", "text": "Aljezur", "tl2_name_en": "Algarve", "tl3_name_en": "Algarve", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0804", "text": "Castro Marim", "tl2_name_en": "Algarve", "tl3_name_en": "Algarve", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0805", "text": "Faro", "tl2_name_en": "Algarve", "tl3_name_en": "Algarve", "fuaname_en": "Faro", "cityname_en": "Faro"}, {"id": "PRT0806", "text": "Lagoa (Algarve)", "tl2_name_en": "Algarve", "tl3_name_en": "Algarve", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0807", "text": "Lagos", "tl2_name_en": "Algarve", "tl3_name_en": "Algarve", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0808", "text": "Loul\u00e9", "tl2_name_en": "Algarve", "tl3_name_en": "Algarve", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0809", "text": "Monchique", "tl2_name_en": "Algarve", "tl3_name_en": "Algarve", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0810", "text": "Olh\u00e3o", "tl2_name_en": "Algarve", "tl3_name_en": "Algarve", "fuaname_en": "Faro", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0811", "text": "Portim\u00e3o", "tl2_name_en": "Algarve", "tl3_name_en": "Algarve", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0812", "text": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "tl2_name_en": "Algarve", "tl3_name_en": "Algarve", "fuaname_en": "Faro", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0813", "text": "Silves", "tl2_name_en": "Algarve", "tl3_name_en": "Algarve", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0815", "text": "Vila do Bispo", "tl2_name_en": "Algarve", "tl3_name_en": "Algarve", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT0816", "text": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "tl2_name_en": "Algarve", "tl3_name_en": "Algarve", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}]}, {"tl2_id": "PT17", "tl2_name_en": "Metropolitan area of Lisbon", "children": [{"id": "PRT1115", "text": "Amadora", "tl2_name_en": "Metropolitan area of Lisbon", "tl3_name_en": "Metropolitan area of Lisbon", "fuaname_en": "Lisboa", "cityname_en": "Lisboa"}, {"id": "PRT1105", "text": "Cascais", "tl2_name_en": "Metropolitan area of Lisbon", "tl3_name_en": "Metropolitan area of Lisbon", "fuaname_en": "Lisboa", "cityname_en": "Lisboa"}, {"id": "PRT1106", "text": "Lisboa", "tl2_name_en": "Metropolitan area of Lisbon", "tl3_name_en": "Metropolitan area of Lisbon", "fuaname_en": "Lisboa", "cityname_en": "Lisboa"}, {"id": "PRT1107", "text": "Loures", "tl2_name_en": "Metropolitan area of Lisbon", "tl3_name_en": "Metropolitan area of Lisbon", "fuaname_en": "Lisboa", "cityname_en": "Lisboa"}, {"id": "PRT1109", "text": "Mafra", "tl2_name_en": "Metropolitan area of Lisbon", "tl3_name_en": "Metropolitan area of Lisbon", "fuaname_en": "Lisboa", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1116", "text": "Odivelas", "tl2_name_en": "Metropolitan area of Lisbon", "tl3_name_en": "Metropolitan area of Lisbon", "fuaname_en": "Lisboa", "cityname_en": "Lisboa"}, {"id": "PRT1110", "text": "Oeiras", "tl2_name_en": "Metropolitan area of Lisbon", "tl3_name_en": "Metropolitan area of Lisbon", "fuaname_en": "Lisboa", "cityname_en": "Lisboa"}, {"id": "PRT1111", "text": "Sintra", "tl2_name_en": "Metropolitan area of Lisbon", "tl3_name_en": "Metropolitan area of Lisbon", "fuaname_en": "Lisboa", "cityname_en": "Sintra"}, {"id": "PRT1114", "text": "Vila Franca de Xira", "tl2_name_en": "Metropolitan area of Lisbon", "tl3_name_en": "Metropolitan area of Lisbon", "fuaname_en": "Lisboa", "cityname_en": "Vila Franca de Xira"}, {"id": "PRT1502", "text": "Alcochete", "tl2_name_en": "Metropolitan area of Lisbon", "tl3_name_en": "Metropolitan area of Lisbon", "fuaname_en": "Lisboa", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1503", "text": "Almada", "tl2_name_en": "Metropolitan area of Lisbon", "tl3_name_en": "Metropolitan area of Lisbon", "fuaname_en": "Lisboa", "cityname_en": "Lisboa"}, {"id": "PRT1508", "text": "Palmela", "tl2_name_en": "Metropolitan area of Lisbon", "tl3_name_en": "Metropolitan area of Lisbon", "fuaname_en": "Lisboa", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1504", "text": "Barreiro", "tl2_name_en": "Metropolitan area of Lisbon", "tl3_name_en": "Metropolitan area of Lisbon", "fuaname_en": "Lisboa", "cityname_en": "Lisboa"}, {"id": "PRT1506", "text": "Moita", "tl2_name_en": "Metropolitan area of Lisbon", "tl3_name_en": "Metropolitan area of Lisbon", "fuaname_en": "Lisboa", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1507", "text": "Montijo", "tl2_name_en": "Metropolitan area of Lisbon", "tl3_name_en": "Metropolitan area of Lisbon", "fuaname_en": "Lisboa", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1510", "text": "Seixal", "tl2_name_en": "Metropolitan area of Lisbon", "tl3_name_en": "Metropolitan area of Lisbon", "fuaname_en": "Lisboa", "cityname_en": "Lisboa"}, {"id": "PRT1511", "text": "Sesimbra", "tl2_name_en": "Metropolitan area of Lisbon", "tl3_name_en": "Metropolitan area of Lisbon", "fuaname_en": "Lisboa", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT1512", "text": "Set\u00fabal", "tl2_name_en": "Metropolitan area of Lisbon", "tl3_name_en": "Metropolitan area of Lisbon", "fuaname_en": "Lisboa", "cityname_en": "Set\u00fabal"}]}, {"tl2_id": "PT30", "tl2_name_en": "Autonomous Region of Madeira", "children": [{"id": "PRT3102", "text": "C\u00e2mara de Lobos", "tl2_name_en": "Autonomous Region of Madeira", "tl3_name_en": "Autonomous Region of Madeira", "fuaname_en": "Funchal", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT3101", "text": "Calheta (Autonomous Region of Madeira)", "tl2_name_en": "Autonomous Region of Madeira", "tl3_name_en": "Autonomous Region of Madeira", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT3103", "text": "Funchal", "tl2_name_en": "Autonomous Region of Madeira", "tl3_name_en": "Autonomous Region of Madeira", "fuaname_en": "Funchal", "cityname_en": "Funchal"}, {"id": "PRT3104", "text": "Machico", "tl2_name_en": "Autonomous Region of Madeira", "tl3_name_en": "Autonomous Region of Madeira", "fuaname_en": "Funchal", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT3105", "text": "Ponta do Sol", "tl2_name_en": "Autonomous Region of Madeira", "tl3_name_en": "Autonomous Region of Madeira", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT3106", "text": "Porto Moniz", "tl2_name_en": "Autonomous Region of Madeira", "tl3_name_en": "Autonomous Region of Madeira", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT3201", "text": "Porto Santo", "tl2_name_en": "Autonomous Region of Madeira", "tl3_name_en": "Autonomous Region of Madeira", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT3107", "text": "Ribeira Brava", "tl2_name_en": "Autonomous Region of Madeira", "tl3_name_en": "Autonomous Region of Madeira", "fuaname_en": "Funchal", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT3110", "text": "S\u00e3o Vicente", "tl2_name_en": "Autonomous Region of Madeira", "tl3_name_en": "Autonomous Region of Madeira", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT3108", "text": "Santa Cruz", "tl2_name_en": "Autonomous Region of Madeira", "tl3_name_en": "Autonomous Region of Madeira", "fuaname_en": "Funchal", "cityname_en": ""}, {"id": "PRT3109", "text": "Santana", "tl2_name_en": "Autonomous Region of Madeira", "tl3_name_en": "Autonomous Region of Madeira", "fuaname_en": "", "cityname_en": ""}]}]